{
	" (User)": " (使用者)",
	"(Version: {l})": "(版本：{l})",
	"* The device connected should support this service.": "* 已連接的裝置應支援此服務。",
	"* This feature is applied once and only once when the TV is turned off.": "* 此功能僅在電視關閉時套用一次。",
	"* This feature is available on certain devices only.": "* 此功能僅可在特定裝置上使用。",
	"* This mode expresses the FILMMAKER MODE's intentions clearly but may look darker than other picture modes.": "* 此模式可清楚傳達FILMMAKER MODE的視野，但可能會比其他影像模式看起來更暗。",
	"* This settings is only available for Internal TV Speaker.": "* 此設定僅適用於內部電視揚聲器。",
	"* Though this option is set to ON, the screen saver will not work to avoid disturbing your viewing experience on external inputs like Live TV.": "* 儘管將此選項設定為開啟，為了避免干擾您的觀賞體驗，在您收看外部輸入 (如直播電視) 時螢幕保護程式不會運作。",
	"* You can control the app which supports the function on your mobile device.": "* 您可以控制行動裝置中支援此功能的應用程式。",
	"1) Turn the Bluetooth on the other device off.": "1) 關閉另一個裝置的 Bluetooth。",
	"10 Points Code Value": "10 點代碼值",
	"10 Points IRE": "10 點 IRE",
	"10 and Above": "10 (含) 歲以上",
	"10 min": "10 分鐘",
	"11 and Above": "11 (含) 歲以上",
	"12 Hours": "12 小時",
	"12 and Above": "12 (含) 歲以上",
	"120 min": "120 分鐘",
	"13 and Above": "13 (含) 歲以上",
	"14 and Above": "14 (含) 歲以上",
	"15 and Above": "15 (含) 歲以上",
	"16 and Above": "16 (含) 歲以上",
	"17 and Above": "17 (含) 歲以上",
	"18 and Above": "18 (含) 歲以上",
	"180 min": "180 分鐘",
	"19 and Above": "19 (含) 歲以上",
	"2 Channel": "2 聲道",
	"2 Hours": "2 小時",
	"2 Points": "2 點",
	"2) Turn the Bluetooth device to connect off and on.": "2) 關閉再開啟 Bluetooth 裝置。",
	"20 Points Code Value": "20 點代碼值",
	"20 Points IRE": "20 點 IRE",
	"20 and Above": "20 (含) 歲以上",
	"20 min": "20 分鐘",
	"22 Points Code Value": "22 點代碼值",
	"22 Points IRE": "22 點 IRE",
	"24 Hours": "24 小時",
	"240 min": "240 分鐘",
	"3 Hours": "3 小時",
	"30 min": "30 分鐘",
	"3G/4G Connection": "3G/4G 連線",
	"4 Hours": "4 小時",
	"4 Hours Auto Power Off": "4 小時自動關閉電源",
	"4 and Above": "4 (含) 歲以上",
	"4-Way Zoom": "4 向縮放",
	"5 and Above": "5 (含) 歲以上",
	"5.1 Channel": "5.1 聲道",
	"6 Hours": "6 小時",
	"6 and Above": "6 (含) 歲以上",
	"60 min": "60 分鐘",
	"7 and Above": "7 (含) 歲以上",
	"8 Hours": "8 小時",
	"8 and Above": "8 (含) 歲以上",
	"9 and Above": "9 (含) 歲以上",
	"90 min": "90 分鐘",
	"AD ID is used to identify this device for advertising purposes and to facilitate certain ads that may be of interest to you. You can reset the AD ID or limit AD ID tracking below.": "AD ID 僅因商業用途識別此裝置，並將您可能會有興趣的廣告內容推送給您。您可重設 AD ID 或限制下列的 AD ID 追蹤。",
	"AI Acoustic Tuning": "AI 音效調校",
	"AI Acoustic Tuning Options": "AI 音效調校選項",
	"AI Acoustic Tuning is disabled.": "AI 音效調校已停用。",
	"AI Picture": "AI 影像",
	"AI Picture Pro": "AI 影像 Pro",
	"AI Recommendation": "AI 建議",
	"AI Service": "AI 服務",
	"AI Sound": "AI 聲音",
	"AI Sound Pro": "AI 聲音 Pro",
	"AV Sync Adjustment": "影音同步調整",
	"Abidjan": "阿必尚",
	"Accessibility": "協助工具",
	"Account Management": "帳戶管理",
	"Activating this option will stop the collection and tracking of ad-related personal data from this Smart TV. Turning on the toggle may impact the types of ads you see going forward, but it will not stop you from receiving ads.": "啟動此選項後將停止蒐集與追蹤 Smart TV 上的廣告相關個人資料。開啟切換鍵可能會影響您將看到的廣告類型，但不會使您無法接收廣告。",
	"Activating this toggle will cause LGE to instruct its third party providers to cease commercializing your personal information. Unless you separately opt out, you can still access services like Live Plus, LG Channels, and Who.Where.What?.": "開啟此切換鍵後將使 LGE 指示第三方服務供應商停止將您的個人資料用於商業用途。只要不個別關閉選項，則仍能使用 Live Plus、LG Channels 及 Who.Where.What? 等服務。",
	"Adak": "埃達克",
	"Add Network": "新增網路",
	"Add a hidden wireless network": "加入隱藏的無線網路",
	"Add wireless network by manually entering network name (SSID).": "手動輸入網路名稱 (SSID) 來新增無線網路。",
	"Addis Ababa": "阿迪斯阿貝巴",
	"Additional Audio Selection": "其他音訊選擇",
	"Additional Settings": "其他設定",
	"Address Setting": "地址設定",
	"Aden": "亞頓",
	"Adjust Audio Guidance pitch.": "調整語音導覽音高。",
	"Adjust Audio Guidance speed.": "調整語音導覽速度。",
	"Adjust Audio Guidance volume.": "調整語音導覽音量。",
	"Adjust Backlight brightness to brighten or darken the screen.": "調整背光亮度使畫面變亮或變暗。",
	"Adjust Screen Position": "調整螢幕位置",
	"Adjust Zoom Ratio": "調整縮放比例",
	"Adjust animation effect shown on the home at certain times.": "調整在特定時間顯示於首頁的動畫效果。",
	"Adjust brightness by analyzing image movements to prevent glare and reduce energy consumption.": "分析影像移動來調整亮度，以免產生眩光並降低電力消耗。",
	"Adjust brightness of the LG logo.": "調整 LG 標誌的亮度。",
	"Adjust color and saturation for a more vivid image.": "調整色彩和飽和度以擁有更鮮明的影像。",
	"Adjust color temperature automatically to reduce eye strain.": "自動調整色溫以減少眼睛疲勞。",
	"Adjust cursor speed.": "調整游標速度。",
	"Adjust edge sharpness. Higher values increase the crispness and clarity of the image.": "調整邊緣銳利度。較高的值會增加影像的鮮明和清晰度。",
	"Adjust gamma settings to compensate for the brightness of the input signal.": "調整 Gamma 設定以補償輸入訊號的亮度。",
	"Adjust left/right audio balance.": "調整左/右音訊平衡。",
	"Adjust luminance for selected color.": "調整所選色彩的亮度。",
	"Adjust luminance level for selected IRE point.": "調整所選 IRE 點的亮度。",
	"Adjust peak brightness for the brightest luminance.": "調整峰值亮度以獲得最亮的亮度。",
	"Adjust remote's cursor speed and appearance.": "調整遙控的游標速度和外觀。",
	"Adjust saturation for selected color.": "調整所選色彩的飽和度。",
	"Adjust screen brightness to reduce energy consumption.": "調整螢幕亮度以降低電力消耗。",
	"Adjust the OLED LIGHT to brighten or darken the screen.": "調整 OLED LIGHT 使畫面變亮或變暗。",
	"Adjust the audio timing to synchronize the video and audio.": "調整音訊速度以同步視訊和音訊。",
	"Adjust the balance of red and green to display the tint on the screen.": "調整紅色及綠色的平衡以顯示畫面彩度。",
	"Adjust the color balance by change color temperature, luminance, and red, green, blue intensity.": "變更色溫、亮度及紅色、綠色及藍色濃度來調整色彩平衡。",
	"Adjust the contrast, resolution, etc for individual picture mode in detail and set preferred color, gamma, etc additionally.": "調整個別影像模式的對比、解析度等詳細設定，並另外設定偏好的色彩、Gamma 等。",
	"Adjust the difference between bright and dark areas of the screen. Higher values intensify the difference.": "調整螢幕光亮區和黑暗區間的差異。值越高差異越大。",
	"Adjust the frame ratio in the same way with the movie and it provides the feeling of the movie theater.": "透過和電影相同的方式調整圖框比，讓您彷彿親臨電影院。",
	"Adjust the luminance of static images such as logos, etc and prevent picture quality issues that may cause when the TV has been turned on for an extended period of time.": "調整標誌等靜態影像的亮度，並避免在長時間開啟電視時可能造成的畫質問題。",
	"Adjust the screen color to be pale or deep.": "將畫面色彩調整為淡色或深色。",
	"Adjust the sound to meet your taste for each sound frequency band.": "調整音效以符合您對各個音頻頻帶的品味。",
	"Adjust the timing to synchronize when the video and audio have time difference.": "視訊和音訊有時差時，會調整速度以保持同步。",
	"Adjust the tint to brighten or darken the screen.": "調整彩度使畫面變亮或變暗。",
	"Adjust the volume you want with pressing remote's volume key.": "按下遙控器的音量鍵來調整所需的音量。",
	"Adjust tint for selected color.": "調整所選色彩的彩度。",
	"Adjust whether to display the home promotion.": "調整是否顯示家庭宣傳。",
	"Adjusting Luminance": "調整亮度",
	"Adolescent over 13 are allowed to watch.": "13 歲以上青少年可觀賞。",
	"Adolescent over 14 are allowed to watch.": "14 歲以上青少年可觀賞。",
	"Adolescent over 16 are allowed to watch.": "16 歲以上青少年可觀賞。",
	"Adult Language": "成人語言",
	"Adults only.": "僅限成人。",
	"Advanced": "進階設定",
	"Advanced Controls": "進階控制",
	"Advanced Wi-Fi Settings": "進階 Wi-Fi 設定",
	"Advertisement": "廣告",
	"Afrikaans": "南非荷蘭語",
	"After changing the country, all currently tuned channels will be deleted. To re-tune channels, please go to Auto Tuning. Do you want to continue?": "變更國家/地區後，所有目前掃描到的頻道將會刪除。若要重新掃描頻道，請前往 [自動頻道記憶]。是否要繼續？",
	"After changing your Zip Code, all current Freesat channels will be deleted. To re-tune channels, please go to Auto Tuning. Do you want to continue?": "變更郵遞區號後，所有目前的 Freesat 頻道將會刪除。若要重新掃描頻道，請前往 [自動頻道記憶]。是否要繼續？",
	"After you change your country, you can scan for your channels using Auto Tuning. Do you want to continue?": "在變更國家/地區後，就可以使用 [自動頻道掃描] 掃描頻道。您確定嗎？",
	"Ages 2-7 are allowed to watch.": "2-7 歲孩童可觀賞。",
	"Akan": "阿坎語",
	"Albania": "阿爾巴尼亞",
	"Albanian": "阿爾巴尼亞文",
	"Alerts you by sound when the TV is turned on or off.": "電視開啟或關閉時透過聲音提醒您。",
	"Algeria": "阿爾及利亞",
	"Algiers": "阿爾及爾",
	"All Channels": "所有頻道",
	"All Children": "適合所有兒童",
	"All ages are allowed to watch.": "所有年齡層均可觀賞。",
	"All current settings for {pictureMode} mode will be reset. Do you want to continue?": "{pictureMode} 模式的所有目前設定將會重設。是否要繼續？",
	"All sound effect settings for Standard Mode will be reset. Do you want to continue?": "標準模式的所有音效設定將會重設。是否要繼續？",
	"Allow Automatic Updates": "允許自動更新",
	"Almaty": "阿馬提",
	"Also, You can adjust the detailed settings for Bluetooth Surround sound.": "此外，您可以調整 Bluetooth 環繞音效的詳細設定。",
	"Always Open": "始終開啟",
	"Always-on Off Time": "Always-on 的關閉時間",
	"An error has occurred while copy channels.": "複製頻道時發生錯誤。",
	"An important software update is available.": "已有重要軟體更新可供使用。",
	"Anadyr": "阿納底",
	"Analog Mode": "類比模式",
	"Analog TV": "類比電視",
	"Analyze characteristics of sound and optimize sound for each content in real time.": "即時分析各種內容的聲音特性並將聲音最佳化。",
	"Anchorage": "安克拉治",
	"Antenna": "天線",
	"Antenna ATV": "天線 ATV",
	"Antenna DTV": "天線數位電視",
	"Antenna Radio": "天線廣播",
	"Antigua and Barbuda": "安地卡及巴布達",
	"Any Supplementary Audio": "任何輔助音訊",
	"Apia": "亞庇",
	"App Alarm": "應用程式提醒",
	"Application Locks": "應用程式鎖定",
	"Apply the detailed setting values of current picture mode to all inputs or apps.": "將目前影像模式的詳細設定值套用至所有輸入或應用程式。",
	"Apply to all inputs": "套用至所有輸入",
	"Applying value to all inputs...": "將值套用至所有輸入...",
	"Aqtöbe": "阿克托比",
	"Arabic": "阿拉伯文",
	"Araguaína": "阿拉瓜伊納",
	"Armenia": "亞美尼亞",
	"Aruba": "阿路巴",
	"Ashgabat": "阿什哈巴特",
	"Asmara": "阿斯馬拉",
	"Aspect Ratio": "畫面比例",
	"Aspect Ratio Settings": "畫面比例設定",
	"Assamese": "阿薩姆文",
	"Assign channels to remote buttons so you can quickly jump to them.": "將頻道指派到搖控器按鍵，您就可以快速跳到該頻道。",
	"Asunción": "亞松森",
	"Atikokan": "阿提科坎",
	"Auckland": "奧克蘭",
	"Audio Delay": "音訊延遲",
	"Audio Description": "音效說明",
	"Audio Description Volume": "音效音量說明",
	"Audio Guidance": "語音導覽",
	"Audio Language": "音效語言",
	"Audio Out (Line Out)": "音效輸出 (線路輸出)",
	"Audio Type": "音訊類型",
	"Australia": "澳大利亞",
	"Austria": "奧地利",
	"Auto": "自動",
	"Auto Detect": "自動偵測",
	"Auto Device Detection": "自動裝置偵測",
	"Auto Genre Selection": "自動類型選擇",
	"Auto Power Off": "自動關閉電源",
	"Auto Power Sync": "自動電源同步",
	"Auto Start": "自動啟動",
	"Auto Volume": "自動音量平衡",
	"Automatically adjust the gap in sound volume, or set the volume of sound that is adjusted at a time with the volume key on remote control.": "自動調整音量間的差距，或使用遙控器上的音量鍵設定一次調整的音量。",
	"Automatically adjust to a picture value optimized for Dolby HDR contents genre.": "自動將各 Dolby HDR 內容類型的影像值調整至最佳狀態。",
	"Automatically adjust to a picture value optimized for contents genre.": "自動將各內容類型的影像值調整至最佳狀態。",
	"Automatically change to FILMMAKER MODE when movie content is recognized.": "偵測到電影內容時，會自動切換至FILMMAKER MODE。",
	"Automatically optimize picture quality based on color and brightness of ambient light.": "自動根據色彩和周遭光源的亮度最佳化影像品質。",
	"Automatically update system software when an update is found.": "找到更新時自動更新系統軟體。",
	"Available Internal Storage": "可用的內部儲存",
	"Azerbaijan": "亞塞拜然",
	"Azores": "亞述群島",
	"BG Color": "背景顏色",
	"BG Opacity": "背景不透明度",
	"Baghdad": "巴格達",
	"Bahamas": "巴哈馬",
	"Baku": "巴庫",
	"Bamako": "巴馬科",
	"Bangui": "班基",
	"Banjul": "班竹",
	"Barbados": "巴貝多",
	"Basque": "巴斯克文",
	"Bass Boost": "低音增強",
	"Behavior may vary depending on connected device.": "視連接的裝置而定，行為可能有所不同。",
	"Beirut": "貝魯特",
	"Belarus": "白俄羅斯",
	"Belgium": "比利時",
	"Belgrade": "貝爾格勒",
	"Belize": "貝里斯",
	"Belém": "貝倫",
	"Bengali": "孟加拉文",
	"Benin": "貝南",
	"Bermuda": "百慕達",
	"Bishkek": "比斯凱克",
	"Bissau": "比索",
	"Black": "黑",
	"Black Level": "黑階設定",
	"Blanc-Sablon": "白朗薩布隆",
	"Blantyre": "布藍泰爾",
	"Block TV programs broadcast in English based on their content ratings.": "根據內容分級將以英文播送的電視節目鎖碼。",
	"Block TV programs broadcast in French based on their content ratings.": "根據內容分級將以法文播送的電視節目鎖碼。",
	"Block content based on genre.": "根據類型將內容鎖碼。",
	"Blue": "藍",
	"Bluetooth Speaker Mode": "Bluetooth 揚聲器模式",
	"Bluetooth Surround Sound + Internal TV Speaker": "Bluetooth 環繞音效 + 內部電視揚聲器",
	"Bluetooth Surround Sound Setup": "Bluetooth 環繞音效設定",
	"Boa Vista": "博阿維斯塔",
	"Bolivia": "玻利維亞",
	"Bosnia": "波希尼亞",
	"Bosnia And Herzegovina": "波士尼亞赫塞哥維納",
	"Bosnian": "波士尼亞文",
	"Botswana": "波札那",
	"Bratislava": "布拉提斯拉瓦",
	"Brazilian Punk": "Brazilian Punk",
	"Brazzaville": "布拉薩市",
	"Broadcast Country": "廣播國家/地區",
	"Broadcast Mail": "播送郵件",
	"Broken Hill": "斷山",
	"Brussels": "布魯塞爾",
	"Bucharest": "布加勒斯特",
	"Budapest": "布達佩斯",
	"Buenos Aires": "布宜諾斯艾利斯",
	"Bujumbura": "布松布拉",
	"Bulgaria": "保加利亞",
	"Bulgarian": "保加利亞文",
	"Burkina Faso": "布吉納法索",
	"Burundi": "蒲隆地",
	"By pressing 'Reset', you will delete all the ad-related data LGE has collected from this Smart TV in the past. Pressing 'Reset' may impact the types of ads you see going forward, but it will not stop you from receiving ads.": "按下 [重設] 按鈕後，將刪除 LGE 過去曾於 Smart TV 上蒐集的廣告相關資料。按下 [重設] 按鈕可能會影響您將看到的廣告類型，但不會使您無法接收廣告。",
	"By turning Live Plus on, you are consenting to the collection of television viewing information by LG Electronics Inc. (\"LGE\") through ACR module, which may be shared on an anonymized basis to third parties to provide you with interactive services. We may also share aggregated anonymized information to third parties for marketing purposes. Please note that we do not knowingly collect or distribute the above information from or about children under 13. Detailed information about Live Plus is illustrated in Viewing Information (terms) which may be accessed in the SmartTV settings menu. LGE highly recommend that you review the full version of Viewing Information (terms) before you activate Live Plus function.": "開啟 Live Plus 時即表示您同意 LG Electronics Inc. (以下稱「LGE」) 透過 ACR 模組收集您觀看電視的資訊，此資訊可能會以匿名的方式分享給第三方，藉以提供您互動式服務。我們也可能將匯總的匿名資訊分享給第三方以用於行銷目的。請注意，我們不會蓄意收集或散佈關於未滿 13 歲孩童的以上資訊。關於 Live Plus 的詳細資訊會在「觀看資訊」(條款) 中說明，您可以在 SmartTV 設定選單中存取此資訊。LGE 極力建議您在啟動 Live Plus 功能之前先檢閱完整版本的「觀看資訊」(條款)。",
	"By turning Live Plus on, you understand that the content displayed on your TV can be recognized, and the viewing information may be used to provide you with an enhanced viewing experience and personalized services including content recommendations and advertisements. Please review the Privacy Policy and relevant User Agreements in the TV Settings menu for more information.": "開啟 Live Plus 後，便能識別電視所播放的內容，並透過觀看資訊以提供您增強的觀賞體驗和內容推薦及廣告等的個人化服務。請檢閱電視設定選單中的隱私權政策及相關使用者協議，以取得詳細資訊。",
	"CI Information": "CI 資訊",
	"CI password incorrect. Please enter again.": "CI 密碼不正確。請重新輸入。",
	"COMPONENT2": "色差2",
	"COMPONENT3": "色差3",
	"Cable": "有線",
	"Cable ATV": "有線 ATV",
	"Cable DTV": "有線數位電視",
	"Cable Radio": "有線收音機",
	"Cairo": "開羅",
	"Cameroon": "喀麥隆",
	"Campo Grande": "格蘭德營",
	"Can not Find Channel": "找不到頻道",
	"Canary Islands": "加納利群島",
	"Cancel Schedule": "取消預約",
	"Cancún": "坎昆",
	"Cantonese": "廣東話",
	"Cape Verde": "維德角",
	"Caracas": "卡拉卡斯",
	"Casablanca": "卡薩布蘭加",
	"Catalan": "卡達隆尼亞文",
	"Caution": "注意",
	"Cayman Islands": "開曼群島",
	"Center": "中間",
	"Central African Republic": "中非共和國",
	"Ceuta": "西屋達",
	"Chad": "查德",
	"Change blue intensity and adjust the color balance.": "變更藍色濃度並調整色彩平衡。",
	"Change green intensity and adjust the color balance.": "變更綠色濃度並調整色彩平衡。",
	"Change red intensity and adjust the color balance.": "變更紅色濃度並調整色彩平衡。",
	"Change the left / right sound": "變更左/右音效",
	"Change the position of captions using the 4-way dial on the remote control.": "使用遙控器上的 4 向按鈕變更字幕的位置。",
	"Changing region may change currently tuned channels in your TV. You can re-tune channels in Auto Tuning. Do you want to change regional settings now?": "變更區域可能變更您的電視中目前已掃描到的頻道。您可以在 [自動頻道記憶] 中重新掃描頻道。是否要立即變更區域設定？",
	"Changing the country will cause your TV to restart and you may need to consent to LG's User Agreements again. Also, the availability of some apps and services may vary based on the LG Services Country. Do you want to continue?": "變更國家/地區將會導致您的電視重新啟動，而您可能需要再次同意 LG 的使用者協議。此外，部分應用程式和服務的可用性可能根據 LG 服務國家/地區而異。是否要繼續？",
	"Channel Locks": "頻道鎖定",
	"Channel Manager": "頻道管理員",
	"Channel Scrolling Options": "頻道捲動選項",
	"Channel Tuning": "頻道掃描",
	"Channel Tuning & Settings": "頻道掃描與設定",
	"Channels": "頻道",
	"Channels from HDMI and other external inputs cannot be locked. To lock TV channels, change the current input to Live TV.": "無法鎖定 HDMI 和其他外部輸入的頻道。若要鎖定電視頻道，請變更目前的輸入為直播電視。",
	"Chatham Islands": "查塔姆群島",
	"Check TV information.": "查看電視資訊。",
	"Check alarm messages about the user settings or TV status.": "查看有關使用者設定或電視狀態的警示訊息。",
	"Check descriptions for each LG webOS TV functions.": "查看每個 LG webOS TV 功能的說明。",
	"Check for Advertising settings and set it.": "查看廣告設定並進行設定。",
	"Check for Updates": "檢查有無更新",
	"Check for available functions with Voice and set Voice Settings.": "查看可用的語音功能並進行語音設定。",
	"Check for problems with the picture quality.": "查看影像品質問題。",
	"Check for problems with the sound quality of the Internal TV Speaker.": "檢查內部電視揚聲器的音質問題。",
	"Check for software updates and update if available.": "檢查是否有軟體更新並進行更新。",
	"Check whether the Bluetooth device is in pairing mode.": "檢查 Bluetooth 裝置是否處於配對模式。",
	"Check your TV status to solve problems or use remote support.": "檢查電視狀態以解決問題或使用遙控支援。",
	"Checking Password": "正在確認密碼",
	"Checking for Updates": "正在檢查更新",
	"Checking...": "檢查中...",
	"Children": "兒童",
	"Children Age": "兒童年齡",
	"Children Program Locks": "兒童節目鎖定",
	"Children over 8 are allowed to watch.": "8 歲以上孩童可觀賞。",
	"China": "中國",
	"Chisinau": "基西紐",
	"Choibalsan": "喬巴山",
	"Chongqing": "重慶",
	"Choose to have all channels or just your primary ones when you change channels.": "變更頻道時選擇所有頻道或只有主要頻道。",
	"Christmas Island": "聖誕島",
	"Cinema": "劇院",
	"Cinema Clear": "電影清晰",
	"Cinema Home": "劇院首頁",
	"Cinema View": "電影螢幕",
	"Cinema View (32:12)": "電影螢幕 (32:12)",
	"Cinema Zoom": "電影模式",
	"City Selection": "選擇城市",
	"Clean Audio": "Clean Audio",
	"Clear": "清晰",
	"Clear Plus": "更清晰",
	"Clear Voice Ⅲ": "清澈人聲 Ⅲ",
	"Clear Voice Ⅳ": "清澈人聲 Ⅳ",
	"Clear1": "清晰",
	"Click the CONNECT button below after your LG Wireless Keyboard is turned on and set to the pairing mode.": "在開啟 LG 無線鍵盤且設定為配對模式後，按下面的 [連接] 按鈕。",
	"Close": "關閉",
	"Closed Caption": "隱藏式輔助字幕",
	"Closed Caption Settings": "隱藏式字幕設定",
	"Cntv": "Cntv",
	"Code Value": "代碼值",
	"Collect and store MAC address, model number, country code, language settings, and software version to verify the latest software to update.": "收集並儲存 MAC 位址、機型號碼、國家/地區代碼、語言設定以及軟體版本，以確認要更新的最新軟體版本。",
	"Colombia": "哥倫比亞",
	"Colombo": "可倫坡",
	"Color": "色濃度",
	"Color Management System": "色彩管理系統",
	"Color Temperature": "色溫",
	"Component": "色差訊號",
	"Conakry": "柯那克里",
	"Confirm the terms and conditions or change whether to accept the agreement.": "確認條款和條件，或者變更是否接受協議。",
	"Congo Brazzaville": "剛果（布拉薩）",
	"Connect": "連接",
	"Connect Bluetooth speaker and TV speaker and automatically adjust the Audio Delay between speakers.": "連接 Bluetooth 揚聲器與電視揚聲器並自動調整揚聲器之間的音訊延遲。",
	"Connect an external audio device, which supports the eARC, to the eARC.": "將支援 eARC 的外部音訊裝置連接至 eARC。",
	"Connect external devices like Set-top box, Sound bar and etc to the TV based on guide.": "根據指南內容將機上盒、Sound Bar 等外部裝置連接到電視。",
	"Connect the LAN cable directly to the TV to use the network.": "將 LAN 纜線直接連接至電視以使用網路。",
	"Connect to the network by manually entering the IP and DNS server addresses.": "手動輸入 IP 及 DNS 伺服器位址以連線到網路。",
	"Connect to the network if a wireless router is installed.": "若有安裝無線路由器，則可連線到網路。",
	"Connect via WPS PBC": "透過 WPS PBC 連線",
	"Connect via WPS PIN": "透過 WPS PIN 連線",
	"Connect your TV to your router or modem with an Ethernet cable to activate your wired network connection.": "使用乙太網路線連接電視和路由器或數據機，以啟動有線網路連線。",
	"Connect your TV with WiSA Speakers wirelessly.": "以無線方式將電視與 WiSA 揚聲器連線。",
	"Connectable Devices ({num})": "可連線裝置 ({num})",
	"Connected": "已連線",
	"Connected to Internet": "已連線至網際網路",
	"Connecting...": "連線中...",
	"Connection": "連接",
	"Connection Management with a smartphone or PC is available. In order to connect a TV with a mobile device, connection settings and requests are required on the smartphone and PC.": "可透過智慧型手機或電腦進行連線管理。若要透過行動裝置連線至電視，必須從智慧型手機或電腦進行連線設定並提出要求。",
	"Content Recommendations": "內容推薦",
	"Content will play with sound suitable for multi-channel listening if multi-channel audio is supported by the HbbTV service.": "若多聲道支援 HbbTV 服務，將以適合多聲道聆聽的聲音播放內容。",
	"Contrast": "對比",
	"Cool": "冷",
	"Copy Channels": "複製頻道",
	"Copy/Delete file": "複製/刪除檔案",
	"Correct contrast and brightness by adjusting black levels.": "調整黑階設定來修正對比和亮度。",
	"Correct picture pixel and prevent picture quality issues that may cause when the TV has been turned on for an extended period of time.": "修正影像像素，並避免在長時間開啟電視時可能會產生的畫質問題。",
	"Costa Rica": "哥斯大黎加",
	"Could not fined available network.": "找不到可用的網路。",
	"Croatia": "克羅埃西亞",
	"Croatian": "克羅埃西亞文",
	"Cuiabá": "庫亞巴",
	"Current time is not valid. Do you want to set the correct time now?": "目前時間無效。是否要立即設定正確時間？",
	"Current values of customized picture mode settings will be applied to {pictureMode} mode for all inputs. Do you want to continue?": "自訂的影像模式設定的目前值將會套用到所有輸入的 {pictureMode} 模式。是否要繼續？",
	"Currently connected LG Wireless Keyboard device will be disconnected from your TV. Do you want to continue?": "目前連接的 LG 無線鍵盤裝置將會中斷與電視的連接。是否要繼續？",
	"Custom": "自訂",
	"Custom Time Zone": "自訂時區",
	"Customer Service": "客戶服務",
	"Cyan": "青",
	"Cyprus": "賽普勒斯",
	"Czech Republic": "捷克共和國",
	"Côte d'Ivoire": "象牙海岸",
	"DNS Server": "DNS 伺服器",
	"DR Congo": "剛果民主共和國",
	"DTV Audio Setting": "數位電視音效設定",
	"Dagbani": "達格本語",
	"Dakar": "達卡",
	"Damascus": "大馬士革",
	"Danish": "丹麥文",
	"Danmarkshavn": "丹麥港",
	"Dar es Salaam": "達萊撒蘭",
	"Data Service": "資料服務",
	"Dawson Creek": "道森溪",
	"Day": "日",
	"De-Blur": "減少模糊",
	"De-Judder": "減少抖動",
	"Delete": "刪除",
	"Delete Connection History": "刪除連線紀錄",
	"Delete Pairing History": "刪除配對歷史記錄",
	"Delete Usage Data": "刪除使用資料",
	"Demo Options": "展示選項",
	"Democratic Republic of the Congo": "剛果民主共和國",
	"Denmark": "丹麥",
	"Depressed": "凹陷",
	"Deregister": "取消註冊",
	"Describe the contents on the screen with voice for visually impaired viewers to use TV.": "在視障觀眾使用電視時以語音描述畫面上的內容。",
	"Detect Range": "偵測範圍",
	"Device Connection Settings": "裝置連線設定",
	"Device List": "裝置清單",
	"Device Name": "裝置名稱",
	"Dhaka": "達卡",
	"Digital Mode": "數位模式",
	"Digital Sound Out": "數位音效輸出",
	"Digital TV": "數位電視",
	"Dili": "狄力",
	"Directed to Older Children (ages 7 and above)": "針對年齡較大兒童 (7 歲 (含) 以上)",
	"Disabled": "已停用",
	"Disconnect": "中斷連線",
	"Display captions for hearing-impaired viewers to use TV.": "在聽障觀眾使用電視時顯示字幕。",
	"Display fast-moving content smoothly and clearly.": "流暢、清晰地顯示快速移動的內容。",
	"Display luminance level for the highest point (100 IRE).": "顯示最高點的亮度 (100 IRE)。",
	"Display pictures in a warm or cool color temperature.": "以暖或冷色溫顯示影像。",
	"Djibouti": "吉布地",
	"Do Not Sell My Personal Information": "請勿販賣我的個人資訊",
	"Do Not Track": "不要追蹤",
	"Do you want to continue?": "是否要繼續？",
	"Do you want to copy channel list from USB storage to your TV? Current channels in your TV will be deleted.": "是否要從 USB 儲存裝置複製頻道清單到您的電視？您的電視中目前的頻道將會刪除。",
	"Do you want to copy channel list from your TV to the USB storage?": "是否要將頻道清單從電視複製到 USB 儲存裝置？",
	"Do you want to reset Position Settings?": "是否要重設位置設定？",
	"Do you want to reset Volume Control?": "是否要重設音量控制？",
	"Do you want to set the correct time now?": "是否要立即設定正確時間？",
	"Do you want to turn your TV off now?": "是否要立即關閉電視？",
	"Dodoma": "杜篤瑪",
	"Doha": "杜哈",
	"Dolby Atmos": "Dolby Atmos",
	"Dolby Vision": "Dolby Vision",
	"Dominica": "多米尼克",
	"Dominican Republic": "多明尼加共和國",
	"Dong, Eup, Myeon": "Dong, Eup Myeon",
	"Download Mail": "下載郵件",
	"Download and Install": "下載並安裝",
	"Downloadable Rating": "可下載分級",
	"Dual Mono": "雙單聲道",
	"Dubai": "杜拜",
	"During the Always-on Off Time, part of features like voice recognition and etc are limited when the screen off.": "在 Always-on 的關閉時間 期間，語音辨識等部分功能會在螢幕關閉時受限。",
	"Dushanbe": "杜桑貝",
	"Dutch": "荷蘭文",
	"Dynamic Color": "動態色彩",
	"Dynamic Contrast": "動態對比度",
	"Dynamic Tone Mapping": "動態色調對應",
	"Easter Island": "復活節島",
	"Eastern Africa": "東非",
	"Ecuador": "厄瓜多爾",
	"Edge Color": "邊緣顏色",
	"Edge Enhancer": "邊緣強化功能",
	"Edge Type": "邊緣類型",
	"Edit": "編輯",
	"Edmonton": "艾德蒙頓",
	"Eirunepé": "埃魯內佩",
	"El Salvador": "薩爾瓦多",
	"El salvador": "薩爾瓦多",
	"Emergency Alert": "緊急警示",
	"Enabled": "已啟用",
	"Energy Saving": "節能模式",
	"Energy consumption may increase if this feature is on.": "若開啟此功能，可能會增加電力消耗。",
	"Energy saving modes to limit power consumption.": "限制耗電量的節能模式。",
	"English": "英文",
	"Enhance the bass sound.": "強化低音。",
	"Enhance the contrast between bright and dark areas of some menus, such as the background and text, for being easily viewed by those with low-vision.": "提升背景及文字等部分選單的明亮及暗色區域對比度，使視力不佳的觀眾能輕鬆觀看。",
	"Enhance the resolution and sharpness of contents by an algorithm learned via a LG Deep Learning technique and optimize a depth through contents analysis.": "透過 LG 深度學習技術所習得的演算法，提升內容的解析度及銳利度，並藉由內容分析以最佳化內容深度。",
	"Enjoy Dolby Atmos content with the optimal sound by turning the sound field effect on.": "開啟音場效果，即可以最佳音效來享受 Dolby Atmos 內容。",
	"Enjoy TV sound by connecting Wired Headphones.": "可連接有線耳機來享受電視音效。",
	"Enjoy TV sound through audio devices connected to the HDMI IN (ARC) port.": "透過連接至 HDMI IN (ARC) 連接埠的音訊裝置享受電視音效。",
	"Enjoy TV sound through audio devices connected to the OPTICAL DIGITAL AUDIO OUT.": "透過連接至 OPTICAL DIGITAL AUDIO OUT 的音訊裝置享受電視音效。",
	"Enjoy TV sound via an LG audio device connected to the OPTICAL DIGITAL AUDIO OUT port.": "透過連接至 OPTICAL DIGITAL AUDIO OUT 連接埠的 LG 音訊裝置享受電視音效。",
	"Enjoy TV sound via audio devices connected to the external Audio Out/Headphones output ports.": "可透過連接至外部音效輸出/耳機輸出連接埠的音訊裝置來享受音效。",
	"Enjoy TV sound via both the Internal TV Speaker and Wired Headphones.": "可透過內部電視揚聲器和有線耳機來享受電視音效。",
	"Enjoy TV sound via external audio devices connected to both the Internal TV Speaker and the OPTICAL DIGITAL AUDIO OUT port.": "可透過同時連接至內部電視揚聲器及 OPTICAL DIGITAL AUDIO OUT 連接埠的外部音訊裝置來享受電視音效。",
	"Enjoy a clear and natural sound.": "享受清晰且自然的音效。",
	"Enjoy sound with a wireless audio device connected to the LG Sound Sync or Bluetooth.": "透過連接至 LG Sound Sync 或 Bluetooth 的無線音訊裝置享受音效。",
	"Enjoy the sound optimized to the room.": "享受最適合室內的音效。",
	"Enter CI Password": "輸入 CI 密碼",
	"Enter the PIN in your router's settings.": "在路由器設定中輸入 PIN。",
	"Enter the master password.": "輸入主要密碼。",
	"Equalizer": "等化器",
	"Equatorial Guinea": "赤道幾內亞",
	"Eritrea": "厄利垂亞",
	"Estonia": "愛沙尼亞",
	"Estonian": "愛沙尼亞文",
	"Ethiopia": "衣索比亞",
	"Even if the setting is off, you can check the related information through channel banner, voice recognition.": "即使設定關閉，也可以透過頻道橫幅、語音辨識檢查相關資訊。",
	"Even when the TV is off and using the minimum power, you can listen to music by connecting the mobile device. A wealth of features can be used fast again when TV is turned on.": "即使當電視關閉並使用最小電源時，您會透過連接行動裝置聽見音樂。當電視開啟時，可快速重複使用大量功能。",
	"Even when the TV is off, you can listen to music by connecting smartphone to the TV via Bluetooth.": "即使電視關閉，只要透過 Bluetooth 將智慧型手機連接至電視，您仍可以聆聽音樂。",
	"Every Weekday": "每個工作日",
	"Every Weekend": "每個週末",
	"Ewe": "埃維語",
	"Expert (Bright Room)": "專業 (明亮室內)",
	"Expert (Dark Room)": "專業 (昏暗室內)",
	"Export your TV's channel list information to a connected USB device.": "將電視頻道清單資訊匯出至所連接 USB 裝置。",
	"Extended": "延伸",
	"Extending a period of time of the Auto Power Off setting or turning off the function may increase energy consumption.": "延長 [自動關閉電源] 設定的時間或關閉功能，可能增加電力消耗。",
	"Extreme": "極致",
	"FILMMAKER MODE Auto Change": "FILMMAKER MODE自動切換",
	"Fernando de Noronha": "費爾南多-迪諾羅尼亞",
	"Fiji": "斐濟",
	"Find and tell an audio device available to connect around TV.": "尋找並告知電視周圍可進行連接的音訊裝置。",
	"Fine tune red, green, blue, cyan, magenta, and yellow color spaces.": "微調紅色、綠色、藍色、青色、洋紅色和黃色的色彩空間。",
	"Finland": "芬蘭",
	"Finnish": "芬蘭文",
	"Flash": "閃爍",
	"Flat Mode": "一般模式",
	"Font": "字型",
	"Font 1": "字型 1",
	"Font 2": "字型 2",
	"Font 3": "字型 3",
	"Font 4": "字型 4",
	"Font 5": "字型 5",
	"Font 6": "字型 6",
	"Font 7": "字型 7",
	"Font 8": "字型 8",
	"For a WPS(Wi-Fi Protected Setup)-enabled wireless router, Enter PIN code to connect TV to the wireless network.": "若使用 WPS (Wi-Fi 保護設置) 無線路由器，請輸入 PIN 碼，使電視連線到無線網路。",
	"For a WPS(Wi-Fi Protected Setup)-enabled wireless router, press the WPS-PBC button to connect TV to the wireless network.": "若使用 WPS (Wi-Fi 保護設置) 無線路由器，請按下 WPS-PBC 按鈕，使電視連線到無線網路。",
	"Fortaleza": "福塔力沙",
	"France": "法國",
	"Freetown": "自由城",
	"French": "法文",
	"French Polynesia": "法屬玻里尼西亞",
	"Full Wide": "寬螢幕",
	"Ga": "加語",
	"Gabon": "加彭",
	"Gaborone": "嘉柏隆里",
	"Gaelic": "蓋爾文",
	"Galapagos Islands": "加拉巴哥群島",
	"Galician": "加里西亞文",
	"Gallery": "藝廊",
	"Gambia": "甘比亞",
	"Gambier": "甘比爾群島",
	"Game": "遊戲",
	"Gateway": "閘道",
	"General": "一般",
	"General Age": "一般年齡",
	"General Audience": "普遍級",
	"General Audiences": "普遍級",
	"General Program Locks": "一般節目鎖定",
	"Georgia": "喬治亞",
	"German": "德文",
	"Germany": "德國",
	"Get started in a quiet environment for sound optimization.": "在寧靜環境中開始進行音效最佳化",
	"Getting...": "正在取得...",
	"Ghana": "迦納",
	"Gibraltar": "直布羅陀",
	"Glace Bay": "格蕾絲灣",
	"Godthab": "哥特哈布",
	"Grayscale": "灰階",
	"Greece": "希臘",
	"Greek": "希臘文",
	"Green": "綠",
	"Greenland": "格陵蘭",
	"Grenada": "格瑞那達",
	"Guadalcanal": "瓜達卡納爾",
	"Guadeloupe": "瓜德羅普",
	"Guam": "關島",
	"Guatemala": "瓜地馬拉",
	"Guatemala City": "瓜地馬拉市",
	"Guayaquil": "圭亞基爾",
	"Guernsey": "根息",
	"Guide menus and operations with voice for visually impaired viewers to use TV.": "在視障觀眾使用電視時提供語音導覽選單及操作功能。",
	"Guinea": "幾內亞",
	"Guinea Bissau": "幾內亞比索",
	"Guinea Conakry": "幾內亞柯那克里",
	"Guinea Equatorial": "赤道幾內亞",
	"Gujarati": "古吉拉特文",
	"Guyana": "蓋亞那",
	"H Position": "水平位置",
	"H Sharpness": "水平銳利度",
	"H Size": "水平尺寸",
	"HD Mode": "HD 模式",
	"HD Mode Option": "HD 模式選項",
	"HDD Power Saving Mode": "HDD 省電模式",
	"HDMI Input Audio Format": "HDMI 輸入音訊格式",
	"HDMI {port1} and HDMI {port2} ports support 8K Ultra HD Deep Color.": "HDMI {port1} 和 HDMI {port2} 連接埠支援 8K Ultra HD Deep Color。",
	"HDMI {port1} and HDMI {port2} ports support Ultra HD Deep Color.": "HDMI {port1} 和 HDMI {port2} 連接埠支援 Ultra HD Deep Color。",
	"HDMI {port1} port support 8K Ultra HD Deep Color.": "HDMI {port1} 連接埠支援 8K Ultra HD Deep Color。",
	"HDMI {port1} port support Ultra HD Deep Color.": "HDMI {port1} 連接埠支援 Ultra HD Deep Color。",
	"HDMI {port1}, HDMI {port2} and HDMI {port3} ports support 8K Ultra HD Deep Color.": "HDMI {port1}、HDMI {port2} 和 HDMI {port3} 連接埠支援 8K Ultra HD Deep Color。",
	"HDMI {port1}, HDMI {port2} and HDMI {port3} ports support Ultra HD Deep Color.": "HDMI {port1}、HDMI {port2} 和 HDMI {port3} 連接埠支援 Ultra HD Deep Color。",
	"HDMI {port1}, HDMI {port2}, HDMI {port3} and HDMI {port4} ports support 8K Ultra HD Deep Color.": "HDMI {port1}、HDMI {port2}、HDMI {port3} 和 HDMI {port4} 連接埠支援 8K Ultra HD Deep Color。",
	"HDMI {port1}, HDMI {port2}, HDMI {port3} and HDMI {port4} ports support Ultra HD Deep Color.": "HDMI {port1}、HDMI {port2}、HDMI {port3} 和 HDMI {port4} 連接埠支援 Ultra HD Deep Color。",
	"HDR Picture Mode": "HDR 影像模式",
	"Harbin": "哈爾濱",
	"Hard of Hearing": "聽障者適用字幕",
	"Hausa": "豪薩語",
	"Headphones Volume": "耳機音量",
	"Hebrew": "希伯來文",
	"Helsinki": "赫爾辛基",
	"Hermosillo": "艾莫西約",
	"High Contrast": "高對比度",
	"Higher values increase a sense of warmth or coldness.": "較高的值可增加溫暖或寒冷的感覺。",
	"Hindi": "印度文",
	"Home Animation": "首頁動畫",
	"Home Auto Launch": "首頁自動啟動",
	"Home Mode": "家用模式",
	"Home Promotion": "家庭宣傳",
	"Home Settings": "首頁設定",
	"Home/Store Mode": "家用/商店模式",
	"Honduras": "宏都拉斯",
	"Hong Kong": "香港",
	"Hongkong": "香港",
	"Honolulu": "檀香山",
	"Hours": "小時",
	"However, the IPv6 version of the address does not support editing.": "不過，IPv6 版本的位址不支援編輯。",
	"However, to keep your TV in the optimal condition, Always-on will be disabled for the set five hours, and the power will be completely turned off.": "然而，若要保持電視在最佳狀況，「Always-on」會停用所設定的五小時，電源會完全關閉。",
	"Hungarian": "匈牙利文",
	"IMPORTANT! Resetting will delete all of your account settings and installed apps. This action cannot be undone.": "重要注意事項！重新設定將會刪除您所有的帳戶設定，以及已安裝的應用程式。此動作無法復原。",
	"IP (Automatic)": "IP (自動)",
	"IP (Manual)": "IP (手動)",
	"IP Address": "IP 位址",
	"IVC (Cote d’Ivoire)": "IVC (象牙海岸)",
	"Iceland": "冰島",
	"If Auto Power Sync is enabled, SIMPLINK devices will be able to power on the TV, and the TV will power off SIMPLINK devices when it powers off.": "選擇「自動電源同步」後，您的電視會在您開啟 SIMPLINK 裝置時開啟，而當您關閉電視時也會關閉 SIMPLINK 裝置。",
	"If Universal Control of Set-top box/OTT has been set up, take advantage of using Set-top box connected from LG remote control.": "若已設定機上盒/OTT 的通用控制，請使用連接 LG 遙控器的機上盒。",
	"If a device connected to the port, you can view the optimized picture of the game with minimizing delay or interruption of device video.": "若有裝置連接到連接埠，可在將裝置視訊的延遲或中斷情況降至最低的同時觀看最佳化遊戲畫面。",
	"If it's turned on and you connect a device that also supports Ultra HD Deep Color, your picture may be clearer.": "如果開啟並且連接也支援 Ultra HD Deep Color 的裝置，您的圖像可能會更加清晰。",
	"If recording or software update is in progress, it will wait until they are completed and the process can take more than an hour.": "如果錄影或軟體更新正在進行中，它會等到都完成後才進行 1 小時的程序。",
	"If recording or software update is in progress, it will wait until they are completed and the process can take more than {n} minute(s).": "如果錄影或軟體更新正在進行中，它會等到都完成後才進行 {n} 分鐘的程序。",
	"If the device is not connected, you may not hear any sound through it.": "如果裝置未連接，可能會聽不到任何聲音。",
	"If the edge of the screen is not clean, please turn this function off.": "如果畫面邊緣不清晰，請將此功能關閉。",
	"If the program does not support multiple languages, the default language is selected.": "如果節目不支援多種語言，則會選擇預設語言。",
	"If the program does not support the selected output format, the default output from the source will be used.": "若節目不支援所選的輸出格式，則將會使用訊號源的預設輸出。",
	"If the program doesn't support different audio settings, the default audio will be selected.": "如果節目不支援不同音訊設定，將會選擇預設音訊。",
	"If the same symptom repeats, please change the set value again or restart the connected external device.": "如果反複出現相同症狀，請再次變更設定值，或者重新啟動連接的外部裝置。",
	"If the selected language does not support, the default language from broadcasts will be used.": "如果所選語言不支援，將會使用播出時的預設語言。",
	"If the static screen has not received any user input for an hour, it will switch to a screen saver.": "若靜態畫面一小時內未接收到任何使用者輸入，則將會切換成螢幕保護程式。",
	"If the time you set is much different from the current time, some of the smart features may not be displayed.": "如果設定的時間和目前時間差異很大，則可能無法顯示部分智慧功能。",
	"If you can't hear sound through the device, make sure it is working properly and supports LG Sound Sync.": "如果您無法透過裝置聽到聲音，請確定其運作是否正常且支援 LG Sound Sync。",
	"If you select Store Demo mode, it is set to optimized values for retail displays selling TV.": "若選擇商店展示模式，則會將其設定為零售展示銷售電視的最佳值。",
	"If you turn Audio Guidance on, you can only move with left, right, up, down buttons on your remote and some apps that require the pointer cannot be used.": "如果開啟音訊指引，您只能使用遙控器上的上下左右按鈕移動，而部分需要指標的應用程式無法使用。",
	"If you turn it off, CAM operator's profile will be deleted.": "如果關閉，CAM 業者的設定檔將會刪除。",
	"If you turn it off, all tuned CAM channels will not be available and notifications will no longer be provided.": "如果將其關閉，CAM 頻道將無法使用且不再提供通知。",
	"If you turn off 'Quick Start+', you will not be able to turn on your TV with Remote Free Control. Would you like to continue?": "如果關閉「快速啟動+」，將無法使用遠端自由控制開啟電視。是否要繼續？",
	"If you turn the screen saver off and the same image remains on the screen for more than 2 hours, it can affect the picture quality of your screen. If it remains for more than 5 hours, permanent picture quality depreciation may occur. Do you want to continue?": "如果關閉螢幕保護程式，而相同影像留在畫面上 2 小時以上，可能會影響螢幕的畫面品質。如果留在畫面上 5 小時以上，可能對畫面品質造成永久劣化。是否要繼續？",
	"If you turn this option off, the static screen may remain longer, which degrade screen quality or hardly recover in some cases.": "若關閉此選項，靜態畫面可能會長時間保持此狀態，且可能會降低畫質，甚至在部分情況中難以復原。",
	"If you use Energy Saving function, brightness of your TV will be affected.": "如果您使用節能模式功能，您的電視亮度將受到影響。",
	"Import your TV's channel list information from a connected USB device.": "從所連接 USB 裝置匯入電視頻道清單資訊。",
	"Import/export your TV's channel list information from/to a connected USB device.": "匯入自/匯出至所連接 USB 裝置的電視頻道清單資訊。",
	"Indianapolis": "印第安納波利斯",
	"Indonesia": "印尼",
	"Indonesian": "印尼文",
	"Inner": "內部",
	"Input": "輸入",
	"Input Locks": "輸入鎖定",
	"Input field": "輸入欄位",
	"Installing...": "正在安裝...",
	"Instant Game Response": "即時遊戲回應",
	"Interactive Service": "互動式服務",
	"Interactivity(DTVi)": "互動功能 (DTVi)",
	"Internal TV Speaker": "內部電視揚聲器",
	"Invert Colors": "反轉色彩",
	"Invert and compensate certain colors in some menus to enhance the visibility of items displayed on the screen.": "反轉並補償某些選單中的某些顏色以提升畫面上顯示之項目的可見性。",
	"Ireland": "愛爾蘭",
	"Irish": "愛爾蘭文",
	"Irkutsk": "伊爾庫次克",
	"Istanbul": "伊斯坦堡",
	"It is reset to picture mode individually, so select the desired picture mode and reset it.": "此設定會個別重設影像模式，因此請選擇所需的影像模式並進行重設。",
	"It may not sound depending on connected devices.": "依所連接的裝置而定，可能不會發出聲音。",
	"It may take a few minutes.": "可能需要幾分鐘。",
	"It may take a few seconds.": "可能需要幾秒鐘。",
	"It provides the optimal sound or Virtual 4.0 surround depending on the watching genre by an algorithm learned via a LG Machine Leaning technique.": "它透過 LG 機器學習技術所習得的演算法，依據觀看類型提供最佳音效或虛擬 4.0 環繞音效。",
	"It provides the optimal sound or Virtual 5.1 surround depending on the watching genre by an algorithm learned via a LG Deep Learning technique.": "它透過 LG 深度學習技術所習得的演算法，依據觀看類型提供最佳的虛擬 5.1 環繞音效。",
	"It provides the optimized sound by tuning up the reflected-sound in the room based on type of TV installation.": "根據電視安裝類型調整室內的反射音效來提供最佳化音效。",
	"It reduces jaggies in the picture for a smooth picture.": "它會減少影像中的鋸齒線以擁有平滑的影像。",
	"It works only when the broadcasting program supports captions.": "只有在廣播節目支援標題時有效。",
	"It works only when the broadcasting program supports subtitles.": "只有在廣播節目支援字幕時有效。",
	"Italian": "義大利文",
	"Italy": "義大利",
	"Ivory Coast": "象牙海岸",
	"Jakarta": "雅加達",
	"Jamaica": "牙買加",
	"Japanese": "日文",
	"Jayapura": "嘉雅浦拉",
	"Johannesburg": "約翰尼斯堡",
	"Jordan": "約旦",
	"Just Scan": "點對點掃描",
	"Kabul": "喀布爾",
	"Kaliningrad": "加里寧格勒",
	"Kannada": "坎那達文",
	"Karachi": "喀拉蚩",
	"Kasem": "卡塞姆語",
	"Kashgar": "喀什噶爾",
	"Katmandu": "加德滿都",
	"Kazakh": "哈薩克文",
	"Kazakhstan": "哈薩克",
	"Kenya": "肯亞",
	"Keyboard Languages": "鍵盤語言",
	"Khartoum": "喀土木",
	"Kiev": "基輔",
	"Kigali": "吉佳利",
	"Kingston": "金斯頓",
	"Kinshasa": "金夏沙",
	"Kiribati": "吉里巴斯",
	"Kiritimati": "基里蒂馬蒂",
	"Kolkata": "加爾各答",
	"Korea": "韓國",
	"Korean": "韓文",
	"Krasnoyarsk": "克拉斯諾亞爾斯克",
	"Kuching": "古晉",
	"Kuwait City": "科威特市",
	"Kyrgyzstan": "吉爾吉斯",
	"LED Local Dimming": "LED 本機區域控制",
	"LG Logo Light (Front of TV)": "LG 標誌燈 (電視前方)",
	"LG Services Country": "LG 服務國家/地區",
	"LG Sound Sync": "LG Sound Sync",
	"LG Wireless Keyboard": "LG 無線鍵盤",
	"LG Wireless Keyboard Connected:": "LG 無線鍵盤已連線：",
	"LG Wireless Keyboard allows you to control TV through Bluetooth.": "LG 無線鍵盤可讓您透過 Bluetooth 控制電視。",
	"Lagos": "拉哥斯",
	"Language": "語言",
	"Laos": "寮國",
	"Last tuning:": "上次調整：",
	"Latvia": "拉脫維亞",
	"Latvian": "拉脫維亞文",
	"Left Surround": "左環繞音效",
	"Left drop shadow": "左陰影",
	"Legal Notice": "法律聲明",
	"Lesotho": "賴索托",
	"Liberia": "賴比瑞亞",
	"Libreville": "自由市",
	"Libya": "利比亞",
	"Liechtenstein": "列支敦斯登",
	"Light": "光源",
	"Lilongwe": "里郎威",
	"Lima": "利馬",
	"Limit AD Tracking": "限制的廣告追蹤",
	"Lithuanian": "立陶宛文",
	"Live Theater": "Live 劇院",
	"Ljubljana": "盧布亞納",
	"Loading...": "正在載入...",
	"Local": "區域",
	"Local Language": "當地語言",
	"Lock All": "全部鎖定",
	"Lock changes for currently running apps will be applied the next time they are started.": "目前執行中應用程式的鎖定變更，將會在下次啟動時套用。",
	"Logo Luminance Adjustment": "標誌亮度調整",
	"Lome": "洛梅",
	"London": "倫敦",
	"Lord Howe": "羅德毫",
	"Los Angeles": "洛杉磯",
	"Louisville": "路易維爾",
	"Luanda": "魯安達",
	"Lubumbashi": "盧本巴希",
	"Lusaka": "路沙卡",
	"Luxembourg": "盧森堡",
	"MAC Address": "MAC 位址",
	"MAC Address (Wired)": "MAC 位址 (有線)",
	"MAC Address (Wireless)": "MAC 位址 (無線)",
	"MASTER PASSWORD": "主要密碼",
	"MHEG Guide": "MHEG 指南",
	"MPEG Noise Reduction": "MPEG 雜訊抑制",
	"Macao": "澳門",
	"Macedonia": "馬其頓",
	"Macedonia, The Former Yugoslav Republic Of": "馬其頓 (前南斯拉夫社會主義聯邦共和國)",
	"Macedonian": "馬其頓文",
	"Maceió": "馬塞約 ",
	"Maceió ": "馬塞約 ",
	"Madagascar": "馬達加斯加",
	"Madeira": "馬德拉",
	"Madrid": "馬德里",
	"Magadan": "馬加丹",
	"Magenta": "洋紅",
	"Makassar": "望加錫",
	"Make blurry or difficult-to-see areas more vivid.": "使模糊或難以看見的區域更加生動。",
	"Malabo": "馬拉博",
	"Malawi": "馬拉威",
	"Malay": "馬來文",
	"Malayalam": "馬來亞拉姆文",
	"Malaysia": "馬來西亞",
	"Maldives": "馬爾地夫",
	"Mali": "馬利",
	"Malta": "馬爾他",
	"Manage channels stored on the TV.": "管理儲存在電視上的頻道。",
	"Managua": "馬拿瓜",
	"Manama": "麥納瑪",
	"Manaus": "馬瑙斯",
	"Mandarin": "中文",
	"Manila": "馬尼拉",
	"Manual": "手動",
	"Maori": "毛利文",
	"Maputo": "馬布多",
	"Marathi": "馬拉提文",
	"Marquesas": "馬奎薩斯",
	"Marshall Islands": "馬紹爾群島",
	"Martinique": "馬丁尼克",
	"Maseru": "馬賽魯",
	"Mature Audience Only": "僅限成年人",
	"Mauritania": "茅利塔尼亞",
	"Mauritius": "模里西斯",
	"Maximize contrast by increasing the intensity of bright and dark areas of the screen.": "增加螢幕光亮區和黑暗區的強度將對比最大化。",
	"Mayotte": "馬約特",
	"Mazatlán": "馬薩特蘭",
	"Mbabane": "墨巴本",
	"Menu Language": "選單語言",
	"Menu Transparency": "選單透明度",
	"Message": "訊息",
	"Middle East": "中東",
	"Minutes": "分鐘",
	"Mobile Connection Management": "行動連線管理",
	"Mode Option": "模式選項",
	"Model": "機型",
	"Mogadishu": "摩加迪休",
	"Moldova": "摩爾多瓦",
	"Monaco": "摩納哥",
	"Moncton": "蒙克頓",
	"Monrovia": "蒙諾維亞",
	"Montenegro": "蒙特內哥羅",
	"Montevideo": "蒙特維多",
	"Montréal": "蒙大略",
	"Motion Eye Care": "智慧護眼功能",
	"Movie Lock": "電影鎖",
	"Mozambique": "莫三比克",
	"Multi": "Multi",
	"Multi Audio": "多路音效",
	"Multi Channel Audio": "多聲道音效",
	"Multi Feed": "多重饋送",
	"Multiple": "多個",
	"Muscat": "馬斯開特",
	"Music": "音樂",
	"Myanmar": "緬甸",
	"Mérida": "美里達",
	"NEXTGEN TV Mode": "NEXTGEN 電視模式",
	"NSW/ACT - New South Wales / Australian Capital Territory - Sydney": "NSW/ACT - 新南威爾斯/澳大利亞首都領地 - 雪梨",
	"NT - Northern Territory - Darwin": "NT - 北部領地 - 達爾文",
	"Namibia": "納米比亞",
	"Narrow": "窄",
	"Nassau": "拿索",
	"Ndebele": "恩德貝萊語",
	"Ndjamena": "恩加美納",
	"Nepal": "尼泊爾",
	"Netherland": "荷蘭",
	"Netherlands": "荷蘭",
	"Network": "網路",
	"Network Connection Settings": "網路連線設定",
	"Network Name": "網路名稱",
	"Network-Based Personalization Recommendations": "以網路為基礎的個人化推薦",
	"New Caledonia": "新喀里多尼亞",
	"New York": "紐約",
	"New Zealand": "紐西蘭",
	"Next": "下一步",
	"Niamey": "尼阿美",
	"Nicosia": "尼古西亞",
	"Niger": "尼日",
	"Nigeria": "奈及利亞",
	"Night": "夜",
	"Nipigon": "尼皮貢",
	"No Internet via 3G/4G network": "沒有經由 3G/4G 網路的網際網路",
	"No Internet via Ethernet": "透過乙太網路沒有網際網路",
	"No Internet via Wi-Fi": "透過 Wi-Fi 沒有網際網路",
	"No One 17 and Under Admitted.": "未滿 17 歲不得觀賞。",
	"No Operation Auto Off": "無操作自動關閉",
	"No Signal Auto Off": "無訊號自動關閉",
	"No Signal Image": "無訊號影像",
	"No Signal Power Off (15Min)": "無訊號時關閉電源 (15 分)",
	"No devices have been found.": "找不到任何裝置。",
	"No paired devices.": "沒有已配對的裝置。",
	"No signal on Server": "伺服器無訊號",
	"No updates found.": "找不到更新。",
	"Noise Reduction": "雜訊抑制",
	"None": "無",
	"North Korea": "北韓",
	"Norwegian": "挪威文",
	"Not Connected": "未連線",
	"Note : If your device does not support this feature, it may not work properly. In that case, you can connect the device to a different HDMI port or turn the 8K HDMI Ultra HD Deep Color setting off.": "注意：如果您的裝置不支援此功能，則可能運作不正常。若是如此，可將裝置連接到不同的 HDMI 連接埠，或者將 8K Ultra HD Deep Color 設定關閉。",
	"Note : If your device does not support this feature, it may not work properly. In that case, you can connect the device to a different HDMI port or turn the HDMI Ultra HD Deep Color setting off.": "注意：如果您的裝置不支援此功能，則可能運作不正常。若是如此，可將裝置連接到不同的 HDMI 連接埠，或者將 HDMI Ultra HD Deep Color 設定關閉。",
	"Note: Available options depend on the broadcast program.": "注意：可用選項視播送的節目而定。",
	"Note: Behavior may differ if connected device is not a LG device.": "注意：如果連接的裝置不是 LG 裝置，行為可能不同。",
	"Note: Only displayed when it is provided by the program.": "注意：播送的節目有提供時才會顯示。",
	"Note: Subtitles are only displayed when provided by the broadcast program.": "注意：播送的節目有提供字幕時才會顯示。",
	"Note: Supported features may differ by model and its transparency by the feature's operation with content playback like Live TV or VOD content.": "注意：支援的功能可能依型號而定，其透明度則依功能對於內容播放的操作而定，例如直播電視或 VOD 內容。",
	"Note:<br>1. If your TV is turned on while Pixel Refresher is in progress, it will stop the process and you have to start over.<br>2. While processing, a white line may appear in the screen. This is normal when clearing your screen.": "注意：<br>1. 如果您的電視在像素重新整理器進行期間開機，程序將會停止且必須從頭執行。<br>2. 在程序進行期間，畫面上可能會出現白線。這是清除螢幕時的正常現象。",
	"Novosibirsk": "新西伯利亞",
	"Nzema": "恩濟馬語",
	"OK": "確認",
	"OLED LIGHT": "OLED 燈",
	"OLED Screen Saver": "OLED 螢幕保護程式",
	"OLED Surround": "OLED Surround",
	"Object Audio": "物件音訊",
	"Off": "關閉",
	"On": "開啟",
	"OnTimer Channel not selected": "未選擇定時器頻道。",
	"Open": "開放式",
	"Open Source Licenses": "開放原始碼軟體聲明",
	"Open when TV is turned on": "電視開啟時開啟",
	"Operate once when TV is off": "於電視關閉時操作一次",
	"Optical": "光纖",
	"Optical + Internal TV Speaker": "光纖 + 內部電視揚聲器",
	"Optimize a depth for contents by an algorithm learned via a LG Machine Leaning technique.": "透過 LG 機器學習技術所習得的演算法，最佳化內容深度。",
	"Optimize contrast settings based on image brightness of the HDR content.": "根據 HDR 內容的影像亮度將對比設定最佳化。",
	"Optimize contrast settings based on image brightness.": "根據影像亮度最佳化對比設定。",
	"Optimize the sound for a cinematic experience.": "將聲音最佳化以提供劇院級體驗。",
	"Oranjestad": "奧倫吉士達",
	"Original Language": "原始語言",
	"Oslo": "奧斯陸",
	"Outer": "外部",
	"Output sound through the Internal TV speaker.": "透過 [內部電視揚聲器] 輸出聲音。",
	"PS": "PS",
	"Pagode": "Pagode",
	"Palau": "帛琉",
	"Panama": "巴拿馬",
	"Panama City": "巴拿馬市",
	"Panjabi": "旁遮普文",
	"Papua New Guinea": "巴布亞紐幾內亞",
	"Paramaribo": "巴拉馬利波",
	"Parental Guidance Suggested": "保護級",
	"Parental Guidance Suggested :": "輔導級 (建議家長陪同)：",
	"Parental guidance suggested for children ages 8-13.": "年齡 8-13 歲的兒童建議為保護級。",
	"Parents Guidance strongly required :": "輔導級 (強烈建議家長陪同)：",
	"Parents Strongly Cautioned": "輔導級",
	"Pass Through": "通過",
	"Password": "密碼",
	"Patent Information": "專利資訊",
	"Persian": "波斯文",
	"Peru": "秘魯",
	"Philippines": "菲律賓",
	"Phnom Penh": "金邊",
	"Phoenix": "鳳凰城",
	"Photo": "相片",
	"Pick a Time": "挑選時間",
	"Picture": "影像",
	"Picture Mode": "影像模式",
	"Picture Mode Settings": "圖像模式設定",
	"Picture Options": "影像選項",
	"Picture Test": "影像測試",
	"Picture or sound may not work properly while connected external device and TV are initially communicating. If the issue persists, please revert the settings or reboot your connected external device.": "畫面或聲音在外部連接裝置和電視初始通訊時可能不會正常運作。如果問題仍然存在，請回復設定或重新啟動連接的外部裝置。",
	"Pixel Refresher": "像素重新整理器",
	"Pixel Refresher allows your TV to provide the clearest picture possible.": "像素重新整理器可讓您的電視盡可能提供最清晰的影像。",
	"Pixel Refresher begins only once when the TV is turned off.": "像素重新整理器只會在電視關閉時開始執行。",
	"Pixel Refresher has been scheduled to start the next time your TV is turned off.": "像素重新整理器已經預約為下次您的電視關閉時開始。",
	"Play sound through TV Speaker.": "透過電視揚聲器播放聲音。",
	"Play the standard sound suitable for all types of content.": "播放適合任何類型之內容的標準聲音。",
	"Please check if WiSA Speakers are turned on and try again.": "請檢查 WiSA 揚聲器是否開啟並再試一次。",
	"Please check that the Bluetooth device is already connected to another device.": "檢查 Bluetooth 裝置是否已連線至另一個裝置。",
	"Please check the network name and password and try again.": "請檢查網路名稱和密碼後再試一次。",
	"Please check the status and try again": "請檢查狀態並再試一次",
	"Please do not unplug the USB storage until the copying is completed.": "複製完成前請勿拔除 USB 儲存裝置。",
	"Please enter your password to turn off this function.": "請輸入您的密碼以關閉此功能。",
	"Please enter your password to turn on this function.": "請輸入您的密碼以開啟此功能。",
	"Please make sure that your TV is connected to the network and try again.": "請確定您的電視連接網路，然後再試一次。",
	"Please note that LG does not use or manage the value.": "請注意，LG 不使用或管理該值。",
	"Please note that the sound may not be output when Digital Sound Out is set to Pass Through.": "請注意，當「數位音效輸出」設定為「通過」時，聲音可能不會輸出。",
	"Please try again later.": "請稍後再試一次。",
	"Please wait while the Settings application reloads.": "「設定」應用程式重新載入中，請稍候。",
	"Please wait while the Settings application restarts.": "「設定」應用程式重新啟動中，請稍候。",
	"Please wait while the TV restarts.": "電視重新啟動中，請稍候。",
	"Please wait while the TV searches for LG Service Country.": "電視搜尋 LG 服務國家/地區時請稍候。",
	"Podgorica": "波哥利卡",
	"Point": "點",
	"Pointer Options": "指標選項",
	"Pointer Size": "指標大小",
	"Poland": "波蘭",
	"Polish": "波蘭文",
	"Port Louis": "路易士港",
	"Port Moresby": "莫斯比港",
	"Porto Novo": "新港",
	"Porto Velho": "韋柳港",
	"Porto-Novo": "新港",
	"Portuguese": "葡萄牙文",
	"Position Settings": "位置設定",
	"Power Off Timer": "關機定時器",
	"Power On Timer": "開機定時器",
	"Power Saving Mode": "省電模式",
	"Praia": "培亞",
	"Preschool": "學齡前",
	"Press right button to adjust de-blur and Motion Pro value.": "按右按鈕調整減少模糊和 Motion Pro 的值。",
	"Press right button to adjust de-blur and OLED Motion Pro value.": "按右按鈕調整減少模糊和 OLED Motion Pro 的值。",
	"Press right button to adjust de-blur and OLED Motion value.": "按右按鈕調整減少模糊和 OLED Motion 的值。",
	"Press right button to adjust de-judder and Motion Pro value.": "按右按鈕調整減少抖動和 Motion Pro 的值。",
	"Press right button to adjust de-judder and OLED Motion Pro value.": "按右按鈕調整減少抖動和 OLED Motion Pro 的值。",
	"Press right button to adjust de-judder and OLED Motion value.": "按右按鈕調整減少抖動和 OLED Motion 的值。",
	"Press right button to adjust de-judder, de-blur and Motion Pro value.": "按右按鈕調整減少抖動、減少模糊和 Motion Pro 的值。",
	"Press right button to adjust de-judder, de-blur and OLED Motion Pro value.": "按右按鈕調整減少抖動、減少模糊和 OLED Motion Pro的值。",
	"Press right button to adjust de-judder, de-blur and OLED Motion value.": "按右按鈕調整減少抖動、減少模糊和 OLED Motion 的值。",
	"Press the WPS button on a WPS-enabled router to connect the TV to the network.": "按下支援 WPS 的路由器上的 WPS 按鈕，會將電視連接網路。",
	"Press the right button to adjust Motion Pro settings.": "按右按鈕調整 Motion Pro 的設定。",
	"Press the right button to adjust OLED Motion Pro settings.": "按右按鈕調整 OLED Motion Pro 的設定。",
	"Press the right button to adjust OLED Motion settings.": "按右按鈕調整 OLED Motion 的設定。",
	"Press the right button to adjust de-blur settings.": "按下右側按鈕調整減少模糊的設定。",
	"Press the right button to adjust de-judder settings.": "按下右側按鈕調整減少抖動的設定。",
	"Previous": "上一步",
	"Primary Audio Language": "主要音效語言",
	"Primary Channels": "主要頻道",
	"Primary Teletext Language": "主要 Teletext 語言",
	"Program exempted from ratings.": "普遍級節目。",
	"Programme": "節目",
	"Provide HbbTV Distinctive ID": "提供 HbbTV 獨特 ID",
	"Provide HbbTV Distinctive ID to HbbTV service for broadcasts.": "向 HbbTV 服務提供 HbbTV 獨特 ID 以進行廣播。",
	"Provided services may vary depending on countries.": "提供服務可能會因國家而異。",
	"QLD - Queensland - Brisbane": "QLD - 昆士蘭 - 布里斯本",
	"Qatar": "卡達",
	"Quick Help": "快速說明",
	"Quick Start+": "快速啟動+",
	"Rainy River": "雷尼河",
	"Real Cinema": "電影模式",
	"Reason: Authentication with access point was unsuccessful.": "原因：驗證存取點不成功。",
	"Reason: Could not establish a connection to access point.": "原因：無法與存取點建立連線。",
	"Reason: Could not retrieve a valid IP address by using DHCP.": "原因：無法使用 DHCP 擷取有效的 IP 位址。",
	"Reason: Entered password is incorrect.": "原因： 輸入的密碼不正確。",
	"Reason: Password is missing.": "原因：密碼遺失。",
	"Reason: The network you selected is out of range.": "原因： 您所選的網路超出範圍。",
	"Reason: Unable to login.": "原因：無法登入。",
	"Receive emergency alerts from TV when an emergency occurs.": "發生緊急狀況時，可接收電視發出的緊急警示。",
	"Recife": "海息飛",
	"Recommend setting up the hours you don't usually watch TV to Always-on.": "建議將通常不會觀看電視的時間設定為 Always-on。",
	"Recommend useful contents and features based on viewing history and app usage patterns.": "根據觀看歷史及應用程式使用模式推薦實用的內容和功能。",
	"Recommendations are available for the people, products and locations related to the current program.": "有與當前人員、產品或地點相關的推薦內容。",
	"Red": "紅",
	"Reduce irregular noise from digital video signals to optimize image quality clearly.": "減少數位影像訊號的不規則雜訊，以將影像品質清晰度最佳化。",
	"Regina": "雷吉納",
	"Region": "區域",
	"Registered Devices ({num})": "已註冊裝置 ({num})",
	"Reinforce a high-pitched tone of the optimized sound.": "加強最佳化音效的高音音調。",
	"Reinforce the low-pitched tone of the optimized sound.": "加強最佳化音效的低音音調。",
	"Remote Settings": "遠端設定",
	"Remove irregular and erratic pixels for a clearer image.": "去除不規則和不一致的像素以擁有較清晰的影像。",
	"Reset": "重新設定",
	"Reset AD ID": "重設 AD ID",
	"Reset CI Password": "重設 CI 密碼",
	"Reset HbbTV Distinctive ID": "重設 HbbTV 獨特 ID",
	"Reset Password": "重設密碼",
	"Reset Settings": "重設設定",
	"Reset the app list approved when connecting to the HbbTV mobile app.": "連接到 HbbTV 行動應用程式時，重設核准的應用程式清單。",
	"Reset the caption position.": "重設字幕位置。",
	"Reset the history of both watching content and using apps. When the history is reset, it may take a certain period of time to receive the recommendations of content again.": "重設觀看內容和使用應用程式的歷史。當歷史重設後，可能需要一段特定時間才會再次收到內容的推薦。",
	"Reset to Initial Settings": "重設為預設值",
	"Restrict access to TV programs based on their ratings.": "根據分級限制對電視節目的存取。",
	"Restrict watching based on age ratings for children programs.": "根據兒童節目的年齡分級來限制觀看。",
	"Restrict watching based on ages ratings.": "根據年齡分級來限制觀看。",
	"Restrict watching based on fantasy violence content ratings.": "根據幻想暴力內容分級來限制觀看。",
	"Restrict watching based on programs containing adult language.": "根據含有成人語言的節目限制觀看。",
	"Restrict watching based on programs containing sexual scene.": "根據含有性愛場景的節目限制觀看。",
	"Restrict watching based on programs containing sexually suggestive dialogue.": "根據含有性暗示對話的節目來限制觀看。",
	"Restrict watching based on specified ages or contents ratings under parents guidance.": "根據輔導級底下的指定年齡或內容分級來限制觀看。",
	"Restrict watching based on violence content ratings.": "根據暴力內容分級來限制觀看。",
	"Restrict watching movies based on rating.": "根據分級來限制觀看電影。",
	"Restrict watching programs based on rating.": "根據分級來限制觀看節目。",
	"Restriction ratings :": "限制級：",
	"Retry": "重試",
	"Revert TV to its initial settings.": "將電視還原至初始設定。",
	"Revert color adjustment settings to default.": "將色彩調整設定還原為預設值。",
	"Revert detailed sound effect settings of standard mode to default.": "將標準模式的詳細音效設定還原為預設值。",
	"Revert picture setting values to default.": "將影像設定值還原至預設值。",
	"Revert white balance settings to default.": "將白平衡回復為預設值。",
	"Reykjavik": "雷克雅維克",
	"Right Surround": "右環繞音效",
	"Right drop shadow": "右陰影",
	"Rio Branco": "里約布蘭科",
	"Riyadh": "利雅德",
	"Romania": "羅馬尼亞",
	"Romanian": "羅馬尼亞文",
	"Rome": "羅馬",
	"Russia": "俄羅斯",
	"Russian": "俄文",
	"Rwanda": "盧安達",
	"SA - South Australia - Adelaide": "SA - 南澳大利亞 - 阿德雷德",
	"SIGNATURE Opening": "SIGNATURE 開啟",
	"SIGNATURE TV Settings": "SIGNATURE TV 設定",
	"SIMPLINK lets you use your LG Remote to control other SIMPLINK-enabled devices, like a DVD player or audio home theater system, that are connected to your LG Smart TV by HDMI.": "SIMPLINK 可讓您使用 LG 遙控器控制其他支援 SIMPLINK 的裝置，例如利用 HDMI 連接至 LG Smart TV 的 DVD 播放器或音訊家庭劇院系統。",
	"SIMPLINK will be automatically turned on to use this ARC mode.": "SIMPLINK 將自動開啟以使用此 ARC 模式。",
	"Saint Lucia": "聖露西亞",
	"Saint Vincent": "聖文森",
	"Sakhalin": "庫頁",
	"Samara": "薩馬拉",
	"Samarkand": "撒馬爾罕",
	"Samoa": "薩摩亞",
	"San Luis": "聖路易",
	"San Salvador": "聖薩爾瓦多",
	"Sana": "沙那",
	"Santiago": "聖地牙哥",
	"Santo Domingo": "聖多明哥",
	"Sarajevo": "塞拉耶佛",
	"Satellite": "衛星",
	"Satellite DTV": "衛星 DTV",
	"Satellite Radio": "衛星電台",
	"Saturation": "飽和度",
	"Saudi Arabia": "沙烏地阿拉伯",
	"Saudi arabia": "沙烏地阿拉伯",
	"Save CAM Operator's Profile": "儲存 CAM 業者的設定檔",
	"Save CI Password": "儲存 CI 密碼",
	"Save the color adjustment settings from the current picture mode in all inputs.": "從目前所有輸入影像模式儲存色彩調整設定。",
	"Save the white balance settings from the current picture mode in all inputs.": "從目前所有輸入影像模式儲存白平衡設定。",
	"Save/reset your CI password. Saving your password will let you skip the sign-in step in the future.": "儲存/重設 CI 密碼。儲存密碼可讓您在未來略過登入步驟。",
	"Scan \"Auto Detect\" automatically.": "自動掃描「自動偵測」。",
	"Scoresbysund": "斯可比海峽",
	"Screen Down": "螢幕下移",
	"Screen Off": "螢幕關閉",
	"Screen Saver": "螢幕保護程式",
	"Screen Share": "螢幕分享",
	"Screen Shift ": "螢幕位移",
	"Screen shifts at regular time intervals and prevent picture quality issues that may cause when the TV has been turned on for an extended period of time.": "螢幕會在固定時間間隔變化，並避免在長時間開啟電視時可能造成的畫質問題。",
	"Screen will turn off in 5 seconds. To turn the screen back on, press any button except the power and volume button.": "畫面將在 5 秒內關閉。若要重新開啟螢幕，請按電源和音量按鈕以外的任何按鈕。",
	"Search": "搜尋",
	"Search Bluetooth Device": "搜尋 Bluetooth 裝置",
	"Searching...": "搜尋中...",
	"Second Language": "第二語言",
	"Secondary Audio Language": "次要音效語言",
	"Secondary Teletext Language": "次要 Teletext 語言",
	"Security": "安全性",
	"Select IRE point to adjust luminance.": "選擇 IRE 點以調整亮度。",
	"Select Mode": "選擇模式",
	"Select TV's language settings.": "選擇電視的語言設定。",
	"Select a caption type for HD broadcasts.": "選擇供 HD 播出的字幕類型。",
	"Select a caption type for NEXTGEN TV broadcasts.": "選擇 NEXTGEN 電視廣播的字幕類型。",
	"Select a caption type for UHD broadcasts.": "選擇供 UHD 播出的字幕類型。",
	"Select a caption type for analog broadcasts.": "選擇供類比播出的字幕類型。",
	"Select a video mode that matches the viewing environment, or specify settings for a video mode, such as contrast, color, and more.": "選擇適合觀看環境的影像模式，或指定影像模式的對比、色彩等設定。",
	"Select an audio format for each HDMI input.": "為各個 HDMI 輸入選擇音訊格式。",
	"Select another Digital Sound Out (Auto or PCM) if you can't hear sound effect after selecting Pass Through.": "若您在選擇 Pass Through 後聽不見音效，請選擇其他數位音效輸出 (自動或 PCM)。",
	"Select audio language for digital broadcasts.": "選擇供數位播出的音效語言。",
	"Select color to be adjusted.": "選擇要調整的色彩。",
	"Select days to apply the Timer Power Off settings every week.": "選擇每週套用 [定時關機] 設定的日數。",
	"Select days to apply the Timer Power On settings every week.": "選擇每週套用 [定時開機] 設定的日數。",
	"Select device for audio output.": "選擇音訊輸出的裝置。",
	"Select device or speaker for audio output.": "選擇音訊輸出的裝置或揚聲器。",
	"Select digital audio output format.": "選擇數位音訊輸出格式。",
	"Select language for TV menu.": "選擇電視選單的語言。",
	"Select language for subtitles.": "選擇字幕語言。",
	"Select languages for keyboards input.": "選擇鍵盤輸入的語言。",
	"Select method to adjust white balance.": "選擇調整白平衡的方式。",
	"Select point to adjust luminance.": "選擇點以調整亮度。",
	"Select the Sound mode and set detailed Audio effects.": "選擇音效模式並設定詳細的音訊效果。",
	"Select the Sound mode for each content type.": "針對各種內容類型選擇音效模式。",
	"Select the Ultra HD Deep Color for HDMI {num} port.": "選擇 HDMI {num} 連接埠的 Ultra HD Deep Color。",
	"Select the app to restrict the use.": "選擇限制使用的應用程式。",
	"Select the appropriate picture mode according to the viewing environment or content type.": "根據觀看環境或內容類型選擇合適的影像模式。",
	"Select the audio properties to listen to the broadcast in the way you like.": "以您喜歡的方式來選擇聆聽廣播的音訊內容。",
	"Select the caption type for digital broadcasts and set detailed subtitle settings.": "選擇數位廣播的字幕類型並設定詳細的字幕設定。",
	"Select the channel to restrict watching.": "選擇限制觀看的頻道。",
	"Select the channel to watch when the TV turns on.": "選擇電視開啟時觀看的頻道。",
	"Select the color range to be displayed.": "選擇要顯示的色彩範圍。",
	"Select the country for your country's special services.": "選擇國家以取得所在國家的特殊服務。",
	"Select the desired video angle.": "選擇所要的視訊角度。",
	"Select the format to transfer TV Digital Sound Out to an external device.": "選擇將電視數位音效輸出傳輸至外部裝置的格式。",
	"Select the input to use when the TV turns on.": "選擇電視開啟時使用的輸入。",
	"Select the inputs to restrict the use.": "選擇限制使用的輸入。",
	"Select the most preferred Subtitle Language.": "選擇您的第一字幕語言。",
	"Select the place where to use the TV.": "選擇使用電視的位置。",
	"Select the residential region for your regional broadcast signal.": "選擇住宅區以取得所在區域的播送訊號。",
	"Select the second preferred Subtitle Language.": "選擇您的第二字幕語言。",
	"Select your first choice of audio language for digital broadcasts.": "選擇數位播出音效語言的第一個選項。",
	"Select your first choice of language for your broadcast TV provider's teletext services.": "為您的廣播電視供應商的 Teletext 服務，選擇語言的第一個選項。",
	"Select your second choice of audio language for digital broadcasts.": "選擇數位播出音效語言的第二個選項。",
	"Select your second choice of language for your broadcast TV provider's teletext services.": "為您的廣播電視供應商的 Teletext 服務，選擇語言的第二個選項。",
	"Senegal": "塞內加爾",
	"Seoul": "首爾",
	"Serbia": "塞爾維亞",
	"Serbian": "塞爾維亞文",
	"Serial Number": "序號",
	"Service 1": "服務 1",
	"Service 2": "服務 2",
	"Service 3": "服務 3",
	"Service 4": "服務 4",
	"Service 5": "服務 5",
	"Service 6": "服務 6",
	"Service Area Zip Code": "服務區域郵遞區號",
	"Set Automatically": "自動設定",
	"Set ID": "ID 設定",
	"Set My Team Alarm.": "設定我的隊伍提醒。",
	"Set Store Mode settings.": "設定商店模式設定。",
	"Set System Color mode for your current TV input.": "設定目前電視輸入的系統色彩模式。",
	"Set additional options for Video Description.": "設定視訊說明的其他選項。",
	"Set additional picture settings.": "設定其他影像設定。",
	"Set additional sound-related settings.": "設定其他音效相關的設定。",
	"Set advanced Subtitle options.": "設定進階字幕選項。",
	"Set advanced captioning options.": "設定進階字幕選項。",
	"Set and edit the IP address version to IPv4 or IPv6.": "設定和編輯 IP 位址版本為 IPv4 或 IPv6。",
	"Set audio-related options.": "設定音訊相關選項。",
	"Set caption size, color, transparency, and other options for broadcasts.": "選擇廣播的字幕大小、色彩、透明度及其他選項。",
	"Set color temperature from warm to cool.": "將色溫從暖色系設定為冷色系。",
	"Set detailed caption settings for HD broadcasts.": "設定 HD 廣播的詳細字幕設定。",
	"Set detailed options for the AI functions.": "設定 AI 功能的詳細選項。",
	"Set detailed options for the Home feature.": "設定首頁功能的詳細選項。",
	"Set detailed options for the Recommendation feature.": "設定推薦功能的詳細選項。",
	"Set easy connection settings with external devices.": "設定與外部裝置的簡易連線設定。",
	"Set locking on the specified channels, apps, inputs and etc to use under parents guidance.": "在指定的頻道、應用程式、輸入等上設定鎖定，以便在輔導級底下使用。",
	"Set necessary additional functions based on watching environment and screen status.": "根據觀看環境及畫面狀態來設定其他必要功能。",
	"Set or reset the position of on-screen captions.": "設定或重設畫面上字幕的位置。",
	"Set settings related to your wired / wireless network.": "設定與有線 / 無線網路相關的設定。",
	"Set the TV to turn off automatically after a set amount of time.": "將電視設定為在經過所設定的時間之後自動關閉。",
	"Set the TV to turn off automatically at a set time.": "設定電視為在設定的時間自動關閉。",
	"Set the TV to turn off automatically if there is no user input for 4 hours after the TV automatically turns on.": "電視自動開啟後，如果 4 小時內沒有使用者輸入，電視將自動關閉。",
	"Set the TV to turn on automatically at a set time.": "設定電視為在設定的時間自動開啟。",
	"Set the additional functions related to the TV.": "設定電視相關的其他功能。",
	"Set the current date and time.": "設定目前的日期和時間。",
	"Set the current date manually.": "手動設定目前的日期。",
	"Set the current time manually.": "手動設定目前的時間。",
	"Set the detect range of device available to connect.": "設定可連接裝置的偵測範圍。",
	"Set the region and country for broadcasts and special services.": "選擇播出和特殊服務的地區及國家。",
	"Set the screen size and aspect ratio.": "設定畫面大小和畫面比例。",
	"Set the specialized functions of SIGNATURE TV.": "設定 SIGNATURE TV 的特殊化功能。",
	"Set the time to turn off the TV automatically without user input.": "設定無使用者輸入時自動關閉電視的時間。",
	"Set the virtual multi-channel surround sound effect to enjoy more realistic sound.": "設定虛擬多聲道環繞音效，享受身歷其境的真實音效。",
	"Set the virtual surround sound effect to enjoy more realistic sound.": "設定虛擬環繞音效，享受身歷其境的真實音效。",
	"Set the volume level when the TV turns on.": "設定電視開啟時使用的音量。",
	"Set time to turn off the TV.": "設定關閉電視的時間。",
	"Set time to turn on the TV.": "設定開啟電視的時間。",
	"Set up additional features related to customer support.": "設定與客戶支援相關的其他功能。",
	"Set up an account to use LG Services.": "設定帳戶以使用 LG 服務。",
	"Set whether to display Home when the TV is turned on.": "設定是否要在電視開啟時顯示首頁。",
	"Settings Help": "設定說明",
	"Sexual Situations": "成人情節",
	"Sexually Suggestive Dialogue": "性暗示對話",
	"Sharpness": "銳利度",
	"Show Password": "顯示密碼",
	"Side by Side": "並列",
	"Sierra Leone": "獅子山",
	"Signal interference may reduce the Magic Remote's sensitivity if a wireless router is too close to the TV.": "如果無線路由器離電視太近，訊號干擾可能會降低智慧遙控器的靈敏度。",
	"Simferopol": "辛菲洛普",
	"Skopje": "史高比耶",
	"Sleep Timer": "睡眠關機",
	"Slovak": "斯洛伐克文",
	"Slovenia": "斯洛維尼亞",
	"Slovenian": "斯洛維尼亞文",
	"Smooth": "流暢",
	"Smooth Gradation": "平滑漸層",
	"Sofia": "索菲亞",
	"Software Update": "軟體更新",
	"Software Version": "軟體版本",
	"Software update has been installed. Update will be applied when you restart your TV.": "已安裝軟體更新。當您重新啟動電視時，將會套用更新。",
	"Solid": "實色",
	"Solomon Islands": "索羅門群島",
	"Somalia": "索馬利亞",
	"Some material may not be appropriate for children under 13.": "部分內容可能不適合 13 歲以下的兒童。",
	"Some material may not be appropriate for children.": "部分內容可能不適合兒童。",
	"Sotho, Northern": "索托語，北方",
	"Sotho, Southern": "索托語，南方",
	"Sound": "聲音",
	"Sound Mode": "音效模式",
	"Sound Mode Settings": "音效模式設定",
	"Sound Out": "音效輸出",
	"Sound Share": "音效共用",
	"Sound Test": "音效測試",
	"South Korea": "南韓",
	"Spanish": "西班牙文",
	"Speaker Volume Control": "揚聲器音量控制",
	"Specify detailed voice guidance settings after turning on this feature.": "開啟此功能後，請指定詳細的語音導引設定。",
	"Spoken Subtitle": "語音字幕",
	"Sports": "運動",
	"Sports Alert": "賽事提醒",
	"Sri Lanka": "斯里蘭卡",
	"St. John's": "聖約翰",
	"Stand": "底座",
	"Standard": "標準",
	"Standard Mode Sound Effect": "標準模式音效",
	"Standby Light": "待機光源",
	"Start New Sound Tuning": "啟動新的音效調整",
	"Start Now": "立即開始",
	"Startup Sound": "啟動聲音",
	"Stockholm": "斯德哥爾摩",
	"Store Demo": "商店展示",
	"Store Mode Settings": "商店模式設定",
	"Store Mode is for in-store display purposes. It will re-initialize the settings every few minutes. Do you want to close this app and start the Store Mode?": "商店模式適用於店內展示用途。每幾分鐘就初始化設定。是否要關閉此應用程式並啟動商店模式？",
	"Strong": "強",
	"Style": "樣式",
	"Subnet Mask": "子網路遮罩",
	"Subnet prefix length": "子網路前置詞長度",
	"Subtitle First Choice Language": "字幕第一選項語言",
	"Subtitle Language": "字幕語言",
	"Subtitle Second Choice Language": "字幕第二選項語言",
	"Sudan": "蘇丹",
	"Super Impose": "雙重添加",
	"Super Resolution": "超級解析度",
	"Support": "支援",
	"Suriname": "蘇利南",
	"Surround Balance": "環繞平衡",
	"Surround Level": "環繞等級",
	"Swahili": "斯瓦希里語",
	"Swati": "史瓦濟語",
	"Swaziland": "史瓦濟蘭",
	"Swedish": "瑞典文",
	"Swift Current": "斯威夫特卡倫特",
	"Switch to standby mode to turn the TV back on quickly when you turn off the TV.": "關閉電視時，切換至待機模式可迅速再次開啟電視。",
	"Switch to standby mode to use a variety of function like apps, search and etc quickly when you turn off the TV.": "關閉電視時，切換至待機模式可快速使用應用程式、搜尋等各種功能。",
	"Sync Demo": "同步展示",
	"Syria": "敘利亞",
	"System Color": "系統色彩",
	"São Paulo": "聖保羅",
	"TAS - Tasmania - Hobart": "TAS - 塔斯馬尼亞 - 荷巴特",
	"TEXT 1": "TEXT 1",
	"TEXT 2": "TEXT 2",
	"TEXT 3": "TEXT 3",
	"TEXT 4": "TEXT 4",
	"TV": "電視",
	"TV Information": "電視資訊",
	"TV Installation Type": "電視安裝類型",
	"TV Lock": "電視鎖",
	"TV Name": "電視名稱",
	"TV On With Mobile": "使用手機開啟電視",
	"TV Power Sound": "電視電源音效",
	"TV Power Sound Volume": "電視電源音量",
	"TV Program Locks": "電視節目鎖定",
	"TV Rating English": "英文電視分級",
	"TV Rating French": "法文電視分級",
	"TV Speaker": "電視揚聲器",
	"TV can be used as an alarm.": "電視可作為鬧鐘使用。",
	"TV is turned off at a set time on every specified day.": "電視會在每個指定日的設定時間關閉。",
	"TV to USB": "電視至 USB",
	"Tagalog": "塔加拉族文",
	"Tahiti": "大溪地",
	"Taiwan": "台灣",
	"Tajikistan": "塔吉克",
	"Take advantage of features that require networking such as the Internet, apps, software updates and etc.": "充分使用需要網路的功能，如網際網路、應用程式、軟體更新等。",
	"Tamil": "坦米爾文",
	"Tanzania": "坦尚尼亞",
	"Target Luminance": "目標亮度",
	"Tbilisi": "提比里斯",
	"Tegucigalpa": "德古西加巴",
	"Tehran": "德黑蘭",
	"Teletext": "Teletext",
	"Telugu": "特拉古文",
	"Terrestrial DTV": "Terrestrial DTV",
	"Text Color": "文字顏色",
	"Text Opacity": "文字不透明度",
	"Text Search": "文字搜尋",
	"Thai": "泰文",
	"Thailand": "泰國",
	"The HDMI {port1} and HDMI {port2} ports support AMD FreeSyncTM, and you can select this function.": "HDMI {port1} 和 HDMI {port2} 連接埠支援 AMD FreeSync Premium，您可以選擇此功能。",
	"The HDMI {port1} and HDMI {port2} ports support AMD FreeSyncTM, and you can turn it on or off.": "HDMI {port1} 和 HDMI {port2} 連接埠支援 AMD FreeSync Premium，您可以加以開啟或關閉。",
	"The HDMI {port1} and HDMI {port2} ports support the Instant Game Response, and you can turn it on or off.": "HDMI {port1} 及 HDMI {port2} 連接埠支援即時遊戲回應，您可開啟或關閉此功能。",
	"The HDMI {port1} port supports AMD FreeSyncTM, and you can select this function.": "HDMI {port1} 連接埠支援 AMD FreeSync Premium，您可以選擇此功能。",
	"The HDMI {port1} port supports AMD FreeSyncTM, and you can turn it on or off.": "HDMI {port1} 連接埠支援 AMD FreeSync Premium，您可以加以開啟或關閉。",
	"The HDMI {port1} port supports the Instant Game Response, and you can turn it on or off.": "HDMI {port1} 連接埠支援即時遊戲回應，您可開啟或關閉此功能。",
	"The HDMI {port1}, HDMI {port2} and HDMI {port3} ports support AMD FreeSyncTM, and you can select this function.": "HDMI {port1}、HDMI {port2} 和 HDMI {port3} 連接埠支援 AMD FreeSync Premium，您可以選擇此功能。",
	"The HDMI {port1}, HDMI {port2} and HDMI {port3} ports support AMD FreeSyncTM, and you can turn it on or off.": "HDMI {port1}、HDMI {port2} 和 HDMI {port3} 連接埠支援 AMD FreeSync Premium，您可以加以開啟或關閉。",
	"The HDMI {port1}, HDMI {port2}, HDMI {port3} and HDMI {port4} ports support AMD FreeSyncTM, and you can select this function.": "HDMI {port1}、HDMI {port2}、HDMI {port3} 和 HDMI {port4} 連接埠支援 AMD FreeSync Premium，您可以選擇此功能。",
	"The HDMI {port1}, HDMI {port2}, HDMI {port3} and HDMI {port4} ports support AMD FreeSyncTM, and you can turn it on or off.": "HDMI {port1}、HDMI {port2}、HDMI {port3} 和 HDMI {port4} 連接埠支援 AMD FreeSync Premium，您可以加以開啟或關閉。",
	"The HDMI {port1}, HDMI {port2}, HDMI {port3}, and HDMI {port4} ports support the Instant Game Response, and you can turn it on or off.": "HDMI {port1}、HDMI {port2}、HDMI {port3} 和 HDMI {port4} 連接埠支援即時遊戲回應，您可開啟或關閉此功能。",
	"The HDMI {port1}, HDMI {port2}, and HDMI {port3} ports support the Instant Game Response, and you can turn it on or off.": "HDMI {port1}、HDMI {port2} 和 HDMI {port3} 連接埠支援即時遊戲回應，您可開啟或關閉此功能。",
	"The HbbTV Distinctive ID is a unique value used only for HbbTV, which is unrelated to the user’s personal information.": "HbbTV 獨特 ID 是唯一值，僅用於 HbbTV，其與使用者的個人資訊不相關。",
	"The HbbTV Distinctive ID will be reset.": "將重設 HbbTV 獨特 ID。",
	"The HbbTV application or service will disable its tracking of an individual user.": "HbbTV 應用程式或服務將停用個別使用者的追蹤。",
	"The IBB service will disable its tracking of an individual user.": "IBB 服務將停用個別使用者的追蹤。",
	"The LG Services Country information could not be retrieved from the server. Please try again later.": "LG 服務國家/地區資訊無法從伺服器擷取。請稍後再試一次。",
	"The Settings application must reload to change the menu language. Do you want to continue?": "必須重新載入 [設定] 應用程式以變更選單語言。是否要繼續？",
	"The ambient lighting will be provided when motion is detected around the TV.": "在電視周圍偵測到動作時，將提供環境光。",
	"The available external voice recognition services may change depending on the language setting. Also, if you change the menu language, the setting menu is reloaded. Do you want to continue?": "依照語言設定而定，可用的語音辨識服務可能會變更。此外，如果您變更選單語言，設定選單會重新載入。是否要繼續？",
	"The channel list have been successfully copied from the USB storage to your TV. The TV will restart in 5 seconds.": "頻道清單已成功從 USB 儲存裝置複製到您的電視。電視將在 5 秒內重新啟動。",
	"The channel list have been successfully copied from your TV to the USB storage.": "頻道清單已成功從您的電視複製到 USB 儲存裝置。",
	"The closer to 100, the brighter.": "數值越靠近 100，亮度越亮。",
	"The closer to 100, the clearer the color becomes.": "數值越靠近 100，色彩清晰度越高。",
	"The closer to 50 the clearer the red, the closer to 50 the clearer the green.": "紅色值及綠色值越靠近 50，紅色及綠色會越清晰。",
	"The detailed set values of the White Balance function will be reset. Do you want to continue?": "「白平衡」功能的詳細設定值將會重設。是否要繼續？",
	"The gap between the sound volumes of the channel and program is automatically reduced, which helps you watch the program with a consistent volume.": "聲道和節目的音效音量之間的差距會自動縮減，有助於讓您所觀看的節目維持一致的音量。",
	"The gap between the sound volumes of the channel and program is automatically set to watch the program with a consistent volume.": "會自動設定聲道和節目音量間的差距，讓您能在觀看節目時保持一致音量。",
	"The higher the settings, the louder the sound rapidly.": "設定值越高，音效越大聲。",
	"The internal TV speaker and Bluetooth speakers can output sound simultaneously, creating a vivid surround sound effect.": "內部電視揚聲器和 Bluetooth 揚聲器可同時輸出聲音，創造逼真的環繞音效。",
	"The language for the voice recognition will be automatically set depending on the selected menu language.": "語音辨識的語言將會依所選選單語言自動設定。",
	"The language used for Voice Recognition is set according to the selected menu language. Support services may vary depending on the voice language.": "用於語音辨識的語言是根據所選的選單語言來設定。支援服務可能因語音語言而異。",
	"The network is currently unavailable. Please try again later.": "網路目前無法使用。請稍後再試一次。",
	"The process will take about an hour to complete and your TV needs to remain turned off.": "此程序大概需要 1 小時才會完成，並且電視需要保持關閉狀態。",
	"The process will take about {n} minute(s) to complete and your TV needs to remain turned off.": "此程序大概需要 {n} 分鐘才會完成，並且電視需要保持關閉狀態。",
	"The program is intended for adults only.": "該節目僅適合成人觀看。",
	"The screen brightness is automatically adjusted in accordance with the brightness around your TV.": "螢幕亮度會自動根據電視周遭的亮度調整。",
	"The screen will slide down in 5 seconds. Press any button except Power and Volume on the remote to slide the screen back up.": "畫面會在 5 秒內向下滑動，按下遙控器上的任何按鈕 (電源和音量除外)，可讓畫面向上滑回。",
	"The set sub-values of the Color Management System function will be reset. Do you want to continue?": "「色彩管理系統」功能的子值將會重設。是否要繼續？",
	"The setting of Bluetooth Surround Sound + Internal TV Speaker will be reset.": "Bluetooth 環繞音效 + 內部電視揚聲器的設定將重設。",
	"The settings are as follows.": "設定值如下所示。",
	"The sound may not be output when digital sound output is set to Pass Through.": "數位音效輸出設為通過時，可能無法輸出聲音。",
	"The update cannot be applied to the TV. Software will revert to the previous version.": "更新無法套用到電視。軟體將回復為之前的版本。",
	"The visual effects is displayed on the screen when the TV is turned on and the screen moves.": "電視開啟且畫面移動時，畫面上會顯示視覺效果。",
	"There are no paired devices.": "沒有配對的裝置。",
	"There are settings to correct or prevent OLED panel noise.": "有設定可修正或防止 OLED 面板雜訊。",
	"There is no USB device connected to your TV.": "沒有 USB 裝置連接到電視。",
	"There is no message.": "沒有訊息。",
	"Thimphu": "辛布",
	"Third Language": "第三語言",
	"This feature applies only to specified LG Wireless Keyboard models.": "此功能僅適用於特定的 LG 無線鍵盤型號。",
	"This function works only when it is provided by the broadcast program.": "此功能只有在廣播節目有提供時才有作用。",
	"This is a closed caption preview": "此為隱藏式輔助字幕預覽",
	"This is an already existing value.": "這是已存在的值。",
	"This service provides you with more information about watching program and enjoys related contents.": "此服務可提供您更多觀賞節目及享受相關內容的相關資訊。",
	"This will revert all options on TV to their default settings.": "這會將所有電視選項還原至預設設定。",
	"Thule": "述利",
	"Tijuana": "蒂華納",
	"Time": "時間",
	"Timer Channel": "計時器頻道",
	"Timer Repeat": "計時器重複",
	"Timers": "定時",
	"Timezone": "時區",
	"Timor-Leste": "東帝汶",
	"Tint": "彩度",
	"To optimize the sound, play test sound on TV and start measuring reflected-sound using the Magic Remote.": "若要最佳化音效，請在電視上播放測試音效，並使用智慧遙控器開始測量反射音效。",
	"To test your TV sound, Sound Out setting needs to be changed to the Internal TV Speaker. Do you want to continue?": "若要測試電視音效，聲音輸出設定需要變更為內部電視揚聲器。是否要繼續？",
	"Tokyo": "東京",
	"Tonga": "東加",
	"Toronto": "多倫多",
	"Total Power On Time": "開啟電源總計時間",
	"Tracking Speed": "軌跡速度",
	"Treble Boost": "高音增強",
	"Trinidad And Tobago": "千里達及托巴哥",
	"Trinidad and Tobago": "千里達及托巴哥",
	"Tsonga": "松加語",
	"Tswana": "茨瓦納語",
	"Tune and save available channels.": "掃描並儲存可用頻道。",
	"Tune and save available channels. You can set satellite channel options.": "掃描並儲存可用頻道。您可以設定衛星頻道選項。",
	"Tunisia": "突尼西亞",
	"Turkish": "土耳其文",
	"Turkmenistan": "土庫曼",
	"Turn on TV with mobile device same as smartphone.": "使用與智慧型手機相同的行動裝置開啟電視。",
	"Turn on and off the Ultra HD Deep Color for HDMI {num} port.": "開啟後再關閉 HDMI {num} 連接埠的 Ultra HD Deep Color。",
	"Turn on or off the Instant Game Response of the HDMI {num} port.": "開啟或關閉 HDMI {num} 連接埠的即時遊戲回應。",
	"Turn on the TV using mobile device via Bluetooth.": "透過 Bluetooth 使用行動裝置開啟電視。",
	"Turn on the TV using your mobile device via Wi-Fi.": "透過 Wi-Fi 使用行動裝置開啟電視。",
	"Turn on via Bluetooth": "透過 Bluetooth 開啟",
	"Turn on via Wi-Fi": "透過 Wi-Fi 開啟",
	"Turn on/off description box in Settings.": "開啟/關閉 設定 中的說明方塊。",
	"Turn on/off standby light.": "開啟/關閉待機光源。",
	"Turn on/off the AMD FreeSyncTM of HDMI {num} port.": "開啟/關閉 HDMI {num} 連接埠的 AMD FreeSync Premium。",
	"Turn on/off the images to be displayed on screen when there is no signal.": "當無訊號時，開啟/關閉要顯示在畫面上的影像。",
	"Turn on/off the related features of energy consumption.": "開啟/關閉電力消耗的相關功能。",
	"Turn the Hybridcast service on/off.": "開啟/關閉 Hybridcast 服務。",
	"Turn the Interactivity (DTVi) service on/off.": "開啟/關閉互動功能 (DTVi) 服務。",
	"Turn your broadcast TV provider's TV Guide on/off.": "開啟/關閉廣播電視供應商的節目導覽。",
	"Turn your broadcast TV provider's teletext service on/off.": "開啟/關閉廣播電視供應商的 Teletext 服務。",
	"Turning Wi-Fi off will prevent you from accessing all Internet-based services unless you use a cable to connect to the network. Do you want to continue?": "將 Wi-Fi 關閉將會讓您無法存取所有網際網路型服務，除非您使用纜線連接網路。是否要繼續？",
	"UAE": "阿拉伯聯合大公國",
	"UHD Mode": "UHD 模式",
	"USA": "美國",
	"USB storage for Copy Channels": "用於複製頻道的 USB 儲存裝置",
	"USB to TV": "USB 至電視",
	"Uganda": "烏干達",
	"Ukraine": "烏克蘭",
	"Ukrainian": "烏克蘭文",
	"Ulaanbaatar": "烏蘭巴托",
	"Ultra Surround": "Ultra Surround",
	"Unable to check for updates.": "無法檢查更新。",
	"Unable to connect to the network.": "無法連線至網路。",
	"Undefined": "未定義",
	"Under 17 requires accompanying parent or adult guardian.": "17 歲以下需要家長或成年監護人陪同觀賞。",
	"Uniform": "一致",
	"United Arab Emirates": "阿拉伯聯合大公國",
	"United Kingdom": "英國",
	"United States of America": "美利堅合眾國",
	"Universal Control Settings": "通用控制設定",
	"Unknown issue has occurred.": "發生未知的問題。",
	"Update in progress...": "正在更新中...",
	"Update in progress...({n}%)": "正在更新...({n}%)",
	"Update paused.": "更新已暫停。",
	"Update reserved.": "更新已保留。",
	"Update will be cancelled and all update files will be deleted now. Do you want to continue?": "將會取消更新，而所有更新檔案將會立即刪除。是否要繼續？",
	"Urdu": "烏都文",
	"Uruguay": "烏拉圭",
	"Urumqi": "烏魯木齊",
	"Use Magic Remote to analyze the room’s acoustics and optimize TV’s sound based on the results.": "使用智慧遙控器分析室內的收音情況，並且根據結果將電視的音效最佳化。",
	"Use a large pointer.": "使用大型指標。",
	"Use a medium pointer.": "使用中型指標。",
	"Use a small pointer.": "使用小型指標。",
	"Use the 4-way controller to change the position and press the OK button.": "使用 4 向控制器變更位置並按 [確定] 按鈕。",
	"Use the following services with the selected language.": "以所選語言使用以下服務。",
	"User": "使用者",
	"User Agreements": "使用者協議",
	"User Guide": "使用指南",
	"Uzbek": "烏茲別克",
	"Uzbekistan": "烏茲別克",
	"Uzhhorod": "烏日霍羅德",
	"V Position": "垂直位置",
	"V Sharpness": "垂直銳利度",
	"V Size": "垂直尺寸",
	"VIC - Victoria - Melbourne": "VIC - 維多利亞 - 墨爾本",
	"Vaduz": "瓦都茲",
	"Valencian": "瓦倫西亞文",
	"Vancouver": "溫哥華",
	"Vatican City": "梵蒂岡城",
	"Venda": "凡達語",
	"Venezuela": "委內瑞拉",
	"Vertical Zoom": "垂直縮放",
	"Video 1": "視訊 1",
	"Video 2": "視訊 2",
	"Video 3": "視訊 3",
	"Video Description": "視訊說明",
	"Vienna": "維也納",
	"Vientiane": "永珍",
	"Vietnamese": "越南文",
	"View current Common Interface (CI) information.": "檢視目前的一般介面 (CI) 資訊。",
	"View items more clearly by changing the color of the menu on the screen to black and white.": "將畫面上的選單顏色變更為黑白以更清楚地檢視項目。",
	"View messages from your broadcast TV provider.": "檢視廣播電視供應商的訊息。",
	"View more information about watching program and enjoy related contents.": "查看更多觀賞節目及享受相關內容的相關資訊。",
	"View the original screen as it is or set the screen size and aspect ratio.": "以原始大小及比例檢視原始畫面，或設定畫面大小和畫面比例。",
	"View the original screen as it is received from broadcasts signal or connected device.": "檢視從播送訊號或已連接裝置接收的原始畫面。",
	"Vilnius": "維爾紐斯",
	"Virtual Surround Plus": "Virtual Surround Plus",
	"Vivid": "清晰",
	"Vladivostok": "海參崴",
	"Voice Recognition Help and Settings": "語音辨識說明和設定",
	"Voice Support Service": "語音支援服務",
	"Volgograd": "伏爾加格勒",
	"WA - Western Australia - Eucla": "WA - 西澳大利亞 - 尤克拉",
	"WA - Western Australia - Perth": "WA - 西澳大利亞 - 伯斯",
	"Wall-mounted": "壁掛式",
	"Warm1": "暖色系1",
	"Warm2": "暖色系2",
	"Warm3": "暖色系3",
	"Warsaw": "華沙",
	"Wasu": "Wasu",
	"Watch a diverse range of Internet contents on TV channels.": "在電視頻道上觀看各種網際網路內容。",
	"We collect and store MAC address, model number, country code, language settings, and software version to verify your device and to check whether you have the latest version of the software.": "我們會收集並儲存您的 Mac 位址、機型號碼、國家/地區代碼、語言設定以及軟體版本，以確認您的裝置並檢查您是否擁有最新版本的軟體。",
	"Welcome Feature": "歡迎功能",
	"Welsh": "威爾斯文",
	"When a connected HDD has not been used for a specified amount of time, switch to standby mode to reduce power consumption.": "當連接的 HDD 經過指定的時間沒有使用時，會切換為待機模式以減少電力消耗。",
	"When a device is connected to the port, the game image is optimized with minimal delays, cracking, or interruptions.": "裝置連接至連接埠時，遊戲影像將最佳化並減少延遲、裂紋或中斷。",
	"When the Instant Game Response is launched, the video may blink temporarily.": "即時遊戲回應啟動時，視訊可能會暫時閃爍。",
	"When the Sound Out is set to \"Bluetooth / HDMI ARC / Optical Digital / WiSA Speakers\" or the connected device does not support the Instant Game Response, it may not work properly.": "當聲音輸出設定為「Bluetooth / HDMI ARC / Optical Digital / WiSA 揚聲器」，或者連接的裝置不支援即時遊戲回應時，它可能無法正常運作。",
	"When the Sound Out is set to Bluetooth or the connected device does not support the Instant Game Response, it may not work properly.": "聲音輸出設為 Bluetooth 或連接的裝置不支援即時遊戲回應時，可能無法正常運作。",
	"When the device is turned on/off, your TV will automatically turn on/off.": "當裝置開啟/關閉時，您的電視將自動開啟/關閉。",
	"When the visual effects is off, the screen is displayed as Live TV.": "關閉視覺效果後，畫面會顯示為即時電視節目。",
	"When this feature is set to 'on', some features appearing on the screen will be partially transparent.": "此功能設為「開啟」時，顯示在畫面上的某些功能將部分透明。",
	"When your TV is turned off, the device will automatically turn off.": "當電視關閉時，裝置將自動關閉。",
	"While the changed set value is transferred to an external device, the picture or sound may not be normally provided temporarily.": "當變更的值傳輸到外部裝置，影像或聲音可能暫時不會正常提供。",
	"White": "白",
	"Wi-Fi Connection": "Wi-Fi 連線",
	"Wi-Fi Security": "Wi-Fi 安全性",
	"Wi-Fi is turned off. Turn it on to see the list of available networks that you can connect to and additional related menu items.": "Wi-Fi 已關閉。 將其開啟以查看可連接的可用網路清單以及其他相關選單項目。",
	"Wi-Fi issue has occurred.": "發生 Wi-Fi 問題。",
	"WiSA Speakers": "WiSA 揚聲器",
	"Wide Area Zone": "廣域",
	"Wide View": "寬螢幕",
	"Wide View (32:9)": "寬螢幕 (32:9)",
	"Wide Zoom": "廣角縮放",
	"Windhoek": "溫荷克",
	"Window Color": "視窗色彩",
	"Window Opacity": "視窗不透明度",
	"Winnipeg": "溫尼伯",
	"Wired Connection (Ethernet)": "有線連線 (乙太網路)",
	"Wired Headphones": "有線耳機",
	"Wired Headphones + Internal TV Speaker": "有線耳機 + 內部電視揚聲器",
	"With this option, you can control the audio device's volume with your TV remote.": "選擇此選項後，即可使用電視遙控器來控制音訊裝置的音量。",
	"Xhosa": "科薩語",
	"Yakutsk": "雅庫茨克",
	"Yamoussoukro": "雅穆索戈",
	"Yekaterinburg": "葉卡捷琳堡",
	"Yellow": "黃",
	"Yellowknife": "黃刀",
	"Yemen": "葉門",
	"Yerevan": "葉里溫",
	"You can adjust the sound effects when the TV is turned on or off and the screen moves.": "您可以在開啟或關閉電視與畫面移動時調整音效。",
	"You can control the devices that are connected to HDMI ports with Magic Remote without device setup processes.": "您可以使用智慧遙控器控制連接 HDMI 連接埠的裝置，無須經過裝置設定程序。",
	"You can delete the device connection history of Screen Share.": "您可以刪除螢幕分享的裝置連線紀錄。",
	"You can delete the device connection history of Sound Share.": "您可以刪除聲音分享的裝置連線紀錄。",
	"You can find the default password in User Guide.": "您可以在使用指南中找到初始密碼。",
	"You can launch the Instant Game Response by setting HDMI Ultra HD Deep Color 'On'.": "您可以將 HDMI Ultra HD Deep Color 設定為「開啟」來啟動即時遊戲回應。",
	"You can only change settings from the current HDMI input.": "您只能從目前 HDMI 輸入變更設定。",
	"You can scan again to connect the device.": "您可以再次掃描以連接裝置。",
	"You can select left and right audio settings for broadcast signal.": "您可以選擇播送訊號的左右音訊設定。",
	"You can select the AMD FreeSyncTM of HDMI {num} port.": "您可以選擇 HDMI {num} 連接埠的 AMD FreeSync Premium。",
	"You can select the Ultra HD Deep Color of port.": "您可選擇連接埠的 Ultra HD Deep Color。",
	"You can set the sound to play when the TV is turned on or off.": "您可以設定電視開啟或關閉時要播放的聲音。",
	"You can turn on/off the feature of saving CAM operator's profile.": "您可以開啟/關閉儲存 CAM 業者的設定檔的功能。",
	"You can turn this feature on or off.": "您可以開啟或關閉此功能。",
	"You may receive diverse contents recommendations through Network. Turning this option off will only provide basic contents and some features may not be available.": "您可能會透過網路接收到多樣的內容推薦。將此選項關閉後，便只會提供基本內容，且部分功能將停用。",
	"Your TV and SIMPLINK-connected device will be synced as follows:": "您的電視與連接 SIMPLINK 的裝置將同步如下：",
	"Your TV must stay off while Pixel Refresher process is in progress. Any current or upcoming recordings, reminders, or timer power-on scheduled during this process will be canceled and the BT speaker on Zero View is not available.": "像素重新整理器的程序進行中時電視必須保持關閉狀態。在此程序期間，任何目前或即將進行的錄影、提醒或預約的定時開機將會取消，且無法使用零畫面上的 Bluetooth 喇叭。",
	"Your TV must stay off while Pixel Refresher process is in progress. Any current or upcoming recordings, reminders, or timer power-on scheduled during this process will be canceled.": "像素重新整理器的程序進行中時電視必須保持關閉狀態。在此程序期間，任何目前或即將進行的錄影、提醒或預約的定時開機將會取消。",
	"Your TV needs to be connected to the network to automatically set your LG Services Country. Do you want to go to Network Settings now to check the connection?": "您的電視需要連接網路，才能自動設定您的 LG 服務國家/地區。是否要立即移至 [網路設定] 檢查連線？",
	"Your TV needs to know your correct location to provide emergency alert messages through its digital TV signal.": "您的電視需要知道您的正確位置，才能透過數位電視訊號提供緊急提醒訊息。",
	"Your TV will turn off until the process is complete, at which point it will automatically turn back on.": "電視將會關閉直到程序完成為止，然後再自動開啟。",
	"Zagreb": "札格雷布",
	"Zambia": "尚比亞",
	"Zaporozhye": "札波羅結",
	"Zimbabwe": "辛巴威",
	"Zoom": "縮放",
	"Zoom2": "縮放2",
	"Zulu": "祖魯語",
	"Zürich": "蘇黎世",
	"[{Device}] will be disconnected from your TV. Sound will no longer be played from this device. Do you want to continue?": "[{Device}] 將會中斷連接您的電視。聲音將不再從裝置播放。是否要繼續？",
	"[{Device}] will be removed from the paired device list. If you want to connect it later, you need to search for available devices and re-pair it. Do you want to continue?": "[{Device}] 將會從已配對裝置清單中移除。若要稍後連接，您需要搜尋可用的裝置並重新配對。是否要繼續？",
	"[{deviceName}] will be deleted.": "[{deviceName}] 將會刪除。",
	"btDotSignalStrength_wide": "寬",
	"button": "按鈕",
	"character": "字元",
	"characters": "字元",
	"checked": "勾選",
	"colorGamutJPNWide": "寬",
	"connecting": "連接中",
	"depthOfColor": "色濃度",
	"diagonal zoom in": "對角線放大",
	"diagonal zoom out": "對角線縮小",
	"digitalOptionSetByProgram": "依節目設定",
	"energy_Maximum": "最大",
	"energy_Medium": "中",
	"energy_Minimum": "最小",
	"freesync_off": "關閉",
	"freesync_wide": "寬",
	"hidden": "隱藏",
	"horizontal zoom out": "水平縮小",
	"jpDoNot": "關閉",
	"min": "分",
	"not connected": "未連接",
	"objet_soundMode": "針對每種內容類型將聲音模式最佳化。",
	"pictureControl3dModeStandard": "標準",
	"pictureControlAuto": "自動",
	"pictureControlAuto_BlackLevel": "自動",
	"pictureMode": "標準",
	"pictureModeSettings": "自訂",
	"press OK button to edit IP manually": "按 [確認] 按鈕以手動編輯 IP",
	"press OK button to enter channel to search": "按 [確認] 按鈕以輸入要搜尋的頻道。",
	"press OK button to enter value": "按 [確認] 按鈕以輸入值",
	"press right button to adjust de-judder and de-blur value": "按右按鈕調整減少抖動和減少模糊的值",
	"press right button to adjust zoom ratio and position": "按右按鈕調整縮放比例和位置",
	"shift current screen down": "將目前畫面向下移",
	"shift current screen to the left": "將目前畫面向左移",
	"shift current screen to the right": "將目前畫面向右移",
	"shift current screen up": "將目前畫面向上移",
	"shift down": "向下移",
	"shift left": "向左移",
	"shift right": "向右移",
	"shift up": "向上移",
	"soundMode_Standard": "標準",
	"speaker_channel": "聲道",
	"thaRatingNone": "無",
	"unchecked": "取消勾選",
	"unread": "未讀取",
	"vertical zoom out": "垂直縮小",
	"webOS TV Version": "webOS 電視版本",
	"zoom out": "縮小",
	"{label} : L{value}": "{label}： 左{value}",
	"{label} : R{value}": "{label}： 右{value}"
}
